其實大灣駒政治生涯已完 (2)

//神駒曾經講過如果維持唔到個台寧願摺左佢都唔會收課金 因為咁樣個節目內容只會傾斜去課金聽眾
做唔到你既節目宗旨 是其是非其非
何解你依家又會因為要維持個台既營運 賣明信片收課金？唔好同我依d唔係課金 問下自己 有冇收到錢就得
當日大義凜然屌熱狗掠水 你自己做埋同一樣既野 有咩想解釋

jojo wu快d轉載//

大灣駒柒事回顧

大灣駒做人原則唔係有幾多分事實講幾多分說話嫁咩？
有證據呢度有人係泛民全職政治助理或熱狗嗎？

大灣駒中少陣回力鏢好嗎？

感謝大灣台益友Bo Kwan曲線串鳩大灣駒人身攻擊中大email係豬拖沙

大灣駒話眾志當選就會離開香港，唔知條木咀幾時找數呢？

屌你老味原來係無恥走數狗。

大灣駒當初屌鳩韓入中聯辦

而家有益狗係YouTube留言話入中聯辦係禮貌你又like，大灣駒其實你撐邊邊嫁？

無敵大灣駒回力鏢回顧

真心要推
堂主講左啲正常人諗既野就要俾你批鬥
即係唔撚可以唔認同碌撚同佢講既野
唔可以唔認同國民黨班投共狗既
如果唔得，咁你香港反咩共姐

大灣駒邏輯就係碌撚說的是

上個post#699我個留言，係講咗有人講錯大灣駒用支付寶，但大灣駒就20分鐘後截咗嗰段圖，而我解咗話又唔講，故意焦點模糊同放大錯處，等部分傻益友繼續圍爐，話連登係垃圾loser集中地，個個全日都留到言就係泛民議助、熱狗、反毓等，跟本老屈，自己咪又中回力鏢

佢邊夠膽逐個留言反駁啊，佢根本有啲位理虧，自己咪又話人假account而因人廢言

條仆街要搵野spin，唔撚會理我地個解話

鬼唔知用真account留言咩，但真account個定義係佢定，真account都因為你言論觸碰到佢底線而封鎖你留言，同楊岳橋咪差唔多，佢仲過分DD，動態都唔再畀人睇

佢老友興旺陳咪又係用假名假相，開火屌佢先啦大灣駒。

去到呢刻先咁多人「痛改前非」反佢就知民智幾低
同當年熱狗一樣

重溫計唔到

大石跌落公廁

直播有二千人左右

咁又唔好盲反
大灣駒係用iPhone, 呢張cap圖係人哋send俾佢再貼出嚟

大灣駒係要以偏蓋全囉，捉住一個點唔放，解釋咗係錯都照無視po上動態，唔咁樣點鞏固自己地位?

仇思達已經開名屌盧斯達

你都知香港人幾喜歡標籤同老屈人
要等條友奶左野先郁得手,唔係就會輸硬

乜鬼都上頭，篇文暗諷毓民又邊提你仇思達係泛民啊?得你一個識解放軍言論啊?

不過真心登堂主慘
俾陳雲根班癲佬逼完隔兩年就到大灣駒

屌你老母，上個Post你睇曬咪試下逐個反駁囉，因人廢言嘅垃圾

《海瑞罷官》是1959年4月北京市副市長吳晗根據中共中央主席毛澤東號召學習明朝大臣海瑞「直言敢諫」精神而寫成的一齣京劇。1960年底，本劇完成之後，交給北京京劇團（現在的北京京劇院）排演，馬連良、裘盛戎、李多奎主演，琴師是李慕良。

《海瑞罷官》的內容是海瑞因為不畏權貴徐階，平反冤獄、退還民田而被罷官下獄，受到廣大群眾的歡迎。吳晗之後又相繼寫出《論海瑞》、《海瑞罷官》等文章和劇本。毛澤東曾經贈送親筆簽名的《毛澤東選集》給吳晗，以示對其作品的認可。

時隔數年以後，1965年11月10日，上海《文匯報》發表姚文元的《評新編歷史劇〈海瑞罷官〉》一文，突然扭轉了這一評價，斥責《海瑞罷官》為反黨反社會主義的「大毒草」，並指它影射了「彭德懷事件」。對《海瑞罷官》的定性被提升到了政治鬥爭的高度，由此揭開了文化大革命的序幕。

大灣駒完全係玩共產黨果招抹黑

最諷刺係當然仇思達有利可圖就會同堂主扮 Friend，之後就會過橋抽板連堂主都要清算

連文滙報都要公開讚好，他係乜野人大家心裡有數

另外我冇記錯「本土第一健筆」係毓民封俾佢

唔該班益友或者jojo wu嗰班嘍羅笑依個Title之前做吓fact check先

有人撐中華民國主權獨立，比一眾大灣區愛國益友屌柒

咁如果真係咁耐以黎都係扮野，真係吹佢唔漲
最起碼岩岩開始同打熱狗個陣仲正常
一出左隻韓國魚，全部現形

分化撚不除，香港無運行

雖然仇狗咁多仇家
但分析番，其實呢單野點解咁大迴響

當日屌熱狗，冇人覺得佢屌錯，係因為熱狗欺師滅祖發錢寒周圍搞鳩人。大家樂見其成，所以即使對佢地人身攻擊，冇人對仇狗有微言。

到佢屌email，呢度我已經反感，email用朋友相搵錢係仆街，但未至於去到同熱狗一樣窮凶極惡，然後又豬拖沙又死肥豬恥笑，已經意識班益狗都係果隻同熱狗唔經大腦既質地，更令人咋舌既係收聽既人係有女性但又唔出聲/懼怕而唔出聲。不過都算少人反感，因為email本身都係兩登攻擊對象

到今次堂主，今次個理由係佢寫文諷刺毓民，已經係格硬黎。毓民唔可以被諷刺既？堂主果兩篇，如果講諷刺，我唔知堂主有意無意。我覺得有，不過咁又點，成日將沒有誰比誰更高尚掛左嘴邊，毓民唔可以被諷刺？攞韓同犯民入中聯辦比係exactly同一樣野，屌既分別係堂主同激進犯民至本土，咁諷刺佢同一件事兩個標準有冇問題先？然後執住立場屌堂主，咁撚樣同搞文字獄、順者生逆者亡有咩分別。有既，一樣係抄家滅族，一邊就將會發生既各項恥笑奚落。

實有人話我幫堂主。係呀，咁又點。唔可以有個人立場既？撐對家就係黑五類要被批鬥？堂主同我未見過面，甚至我個主身都被佢block，我幫佢又冇著數，仲要冒住俾益狗咬既危險撐佢。我幫佢係睇唔過眼你地因為立場唔同就搞圍爐批鬥，有上黎睇既益狗唔該問下自己，意見不一洗唔洗人頭落地？堂主寫文所謂指摘係咪唔講邏輯唔講道理？記唔記得兩年前堂主被熱狗搞，上黎屌熱狗，你地果陣係咩反應？而家又咩反應？唔記得就自己重溫一次，仇狗仲有video做紀錄，冇記錯2017年6月1x號既事

你班益狗由聽佢被逼害，學唔到唔好逼害人，反而而家走去玩逼害，咁同熱狗有咩分別？話堂主要仆街死，真係不知羞恥。當日堂主被陳雲搞，毓民將佢掃地出門，然後到毓民開熱城拖，堂主係有份幫手聲討熱狗架。撞到人都識講sorry啦，毓民有冇就被蒙騙誤會堂主同堂主講聲sorry？我未撚聽過，係最低程度連唔好意思都無句呀[/red]

無敵神駒，你搞熱狗有功，但而家操縱益友周圍咬人。今日唔反你，好快就有下個人被逼害。

仇思達，我屌你老母死全家

有老友報料
仇思達2009年宣佈前列腺有事

後生仔前列腺前通常係感染
前列神駒

佢d term （是其是非其非）同陳興旺呢個名咪又係炒方駿暉

而家係隻大灣駒潑屎水先喎，咁理性講論點對駁就唔會次次反面都鬥拎對方啲醜聞出黎啦

所以而家係佢身邊既人都要好小心，他日反枱嗰時所有野佢都會拎出黎做黑材料。

咁都搵得返出黎

條友最鐘意捉其他人啲黑材料出黎講

最反感係以前堂主被熱狗咬嗰陣
大灣駒佢講到自己幾咁緊張同關心堂主
而家就為咗表忠就反轉豬肚
既然大灣駒你都知呢啲情緒病可大可小就唔好咁屌人哋啦

各位ching 早晨

等睇大灣駒話忍左堂主好耐

點解要事先張揚開台攪人,但又拉到星期4

咪就係知堂主有病受唔到壓力去玩野
呢條賤駒心腸好惡毒

駁唔到個d 就唔cap ，淨係叫人打上去
打你老母咩
你過黎開acc 唔好？港大仇同學唔好話冇email 呀

呢度係連登 我地就係係度討論 你一係就入黎 一係就死返去fb ，你係個fb到呀吱呀咗都冇用架

你話邊有人如此仆街
明知自己朋友有情緒病
為左溝大老細狂玩手段想迫死人

呢個已經唔撚關咩飯民,建制,本土,獨立事
而係有基本人格都要討伐大灣駒
果班益狗大是大非都撚曉分,呢D人唔撚洗再當係人對待

搜集緊黑材料

大灣駒篤數買聽眾單野

仇：我忍左佢好耐

以前就屌三國人物水泥隊
而家自己又用埋一份 乜撚野犁牛

係佢屈人屈佢推介人用v7 支那寶個post 度
真係唔知邊個看圖作文

其實點解要幫依條垃圾宣傳?

隻大灣駒走數都唔係第一次
之前又話去城大搞演唱會
又走一次數

有D益 狗潤9我 派人查仇狗
你仇狗為利連有情緒病的朋友都害, 我用番同一手段對付你有咩問題

益狗對人的標準永遠高到仆街
對大灣駒行事傷天害理不仁不義就扮盲. 完全係熱狗套野

佢會話識左好多年，唔計

條友一向走數

唔怪得同代高X老野連仔都有埋
呢條友仲係單身靠周圍蝦人刷存在黨,做網絡童黨
原來前列腺唔得廢撚左

唔怪得同代高X老野連仔都有埋
呢條友仲係單身靠周圍蝦人刷存在感,做網絡童黨
原來前列腺唔得廢撚左武功

益狗會話係以前銅雀台年代既事，唔計

Jojo wu 淨係cap關蛇個留言

仲崇拜呢條大灣駒嗰班大灣益友咪同以前熱狗支持者一撚樣

喺政事台開啦

仇仔已經係YouTube set咗預計直播時間
有啲擔心堂主之後嘅情緒狀況

果班人只係曉係fb group打j
因為fb group唔夠人講可以call 大灣駒ban 人

果條kin fung pang不嬲好中二病, 話咩香港人唔值得救走q左去外國, 同陳雲根好q似

熱狗d人都仲有d底線
起碼最仆街永遠係最近汪洋班人, 其他人根本9做

果班大灣益友擺明知賤駒做咩仲支持

垃圾，我就真係閃左人啦

留名

唔係唔理佢係最好嘅方法咩

希望頂得順

條友手下有過千暴徒周圍批鬥人
唔理咪縱容暴行

mon 到#150 #499 先執到寶，又對成個post其他指控扮睇唔到

呢啲咪就係網絡欺凌囉，
明明自己就係網絡黑社會周圍搞人
然之後話自己係受害者佢最叻㗎啦

萬人台忽然變千人台

睇下jojowu 尊容,都有2,078 位追蹤者

呢個咪問題所在
只要埋堆做傍友就大把人add
條友根本唔會捨得離開雞棚

熱狗同本土台的人都有呢種特質

熱狗同益友根本同一條腸出黎，冇正常社交又中意圍威喂

喺連登可以一直覆，一定係泛民議助，全世界正常人係唔會反仇、自己光明磊落係唔會俾人講壞話，個世界真係單一

所以我一直叫人唔好靠近班邪惡老人
堂主上次比熱狗夾借勢退出咪最好
堂主太純太鈍,比黃衛兵玩死時間問題

某程度睇創意多過樣囉，個樣基本就天生

咁本土前列腺班主持算咩？

Jojo wu靠改圖搞笑啫

條友有咩創意,發言都少
同興旺陳一樣做傍友

條友的自信已經係joke

各花入各眼啫，但大灣駒就話人身攻擊同學歷歧視唔好，有益友言論係咁佢又like？個定義由佢定義？

條友咪成日串大埔年同葉政x做低級工
根本條on9 n重標準

興旺陳係咪做萬寧搬貨

條友個樣記得好柒，講野成日錯，老屈當秘級

咁樣啲人未畢業就有大公司offer, 又話者坐寫字樓係咪就可以串返大灣駒吖？？？

唔理咁多
而家就係要盲反

根本班益狗就講野好撚階級
但對住d100班有錢有權的超有米老野又會笠水話人欺壓人

永遠搬到龍門對自己有利
益友從來同大灣駒一樣卑鄙

仇狗敗走高登後，心知自己係開放自由嘅地方唔會討好，所以要招收一班盲粉建立一個屬於自己嘅封閉地盤，不過邊到黎咁多盲粉？仲有與其靠自己再慢慢建立fans群不如走去借兵，佢都計得好準，鎖定去擦碌撚鞋，有兩個好處，第一有辦你睇，鳩達跟碌撚幾咁正，得到咁多又傻仔又有錢嘅毓粉課金，雖則一開始扮撚哂野話唔收課金，但等於一張卡放係到隨時碌，第二係最多盲粉都係哂毓粉到，仇狗係咁奶碌撚啲毓粉一定仲意，佢就不費吹灰之力吸埋一大班毓粉做益友。收左一大渣盲粉返黎就要加以鞏固，要將班益友當係狗咁，一表達同仇狗有少少唔同意見，明明好小事，都要燥狂友上身屌柒你，係fb屢見不鮮，絕對要避免比你表達自由意見同佢平起平坐，咁樣係有違當初想建立一個封閉地盤嘅目的，不過本身班友就係毓粉底做狗係駕輕就熟一啲都唔難為

返緊工蛇王上連登得唔得呀

同舊時熱狗模式一樣！

當年屌熱狗個陣就搬堂主岀嚟話佢點慘點樣俾熱狗欺凌
今日就中撚哂回力標走去人身攻擊堂主

今日同你講我忍咗堂主好耐

佢個生涯有開始過咩
鳩噏足咁多年就當係有過生涯？

仇思達同毓民比青年新政更加投機。
仲要係無恥嗰隻

激到梁國雄標煙，都算係有嘅

佢曲線屌緊仇

上年書展堂主送書俾佢個陣
佢好開心咁同人合照咖喎
嘩乜咁好忍耐力呀佢？

仇思達做緊幾多反骨嘢，騎牆野大家有眼睇。
呢幾年不停搞完一個又一個人，連自己之前支持嗰幾個都搞埋。
之前講到梁天琦係補，依家人哋坐緊監就當人係草。
仲要反面唔認人， 反轉豬肚話你唔撚掂。
係囉當初全世界都同你講佢唔撚掂嘅時候，你拍心口話佢掂㗎。 就算再唔鍾意都未至於要屌返港獨派同佢開戰。

佢唔鍾意可以唔出聲，但係依家擺明係自己要同港獨劃清界線， 就劃得過咗火位， 昔日自己冇人識果陣利用完來上位嘅戰友今日一腳踢開佢。 依家講到明話要收人皮 ，就真係不講道義

再早啲同光頭達合照添

新東補選就係咁吹奏天琦，到選舉唔幫射撚滿站台就話人係政棍。

忍咁撚耐真係辛苦大灣駒

仇狗極度卑鄙無恥將盧斯達打成反毓，碌撚係個到就係皇帝，反佢即係犯左天條，就算唔為撐仇狗都唔可以容許你反毓。好，你話你班益友睇唔起我地連登又話乜眼紅仇狗乜乜柒柒，但堂主係你地友，比仇狗逼害竟然可以唔講句公道說話？你話堂主冇道理幫唔落就話，依家盲都知邊個理虧。好啦當你怕左隻仇狗，個到佢惡哂怕比人圍人之常情，最多咪唔出聲，係要加入一齊屌堂主，依啲益友乜撚野人黎架，話一場朋友唔好搞到咁個啲已經算比較好，最撚屌嘅係類似話一早知堂主係乜人，一早知你老母呀

嫌上次未衰夠啊？又拎番黎講

豬隊友黎，大灣駒見勢色唔對已經收撚左口，佢仲拎返出黎講

為左大局先同鳩達合照，真係委屈佢

當年佢屌黃洋達諗住滅哂所有本土派嘅聲音等自己可以做大佬
咁其實佢今日都做緊同一樣野啫？

郁民屌完，佢跟住屌天琦政棍，然後為左反熱又幫天琦，又屌射撚滿，
到今日為左屌盧斯達，又屌天琦

大灣駒話邊個係朋友就係朋友，邊個係敵人就係敵人。
班童子軍益狗真係單細胞生物，無撚腦又無道德

仇思達想離間黃毓民勢力，

哦 同堂主一齊係書展簽名一齊做節目係為左大局？
依家反轉豬肚係屎追擊人就係大義滅親呀？
我真係多撚謝佢咁大犧牲喎

毓民親衛兵

由銅雀台同本土台仇思達都係用同一個 YouTube Channel，仇思達以為改名刪舊片就想混水摸魚

大灣駒身邊所有人都只係用完即棄既工具

大灣駒又會spin係有心人幫佢買view抹黑佢

不過佢地個主體都係碌撚，仇狗頂多叫一人之下，所以仇狗刻意要老屈堂主鬧韓只係表面實則反毓，韓都大把毓粉反堂主鬧佢所以冇乜野，反碌撚就完全係兩回事，呢班毓粉益友成個腦都係「你反毓民」，皇帝點錯都好你反佢就係錯，碌撚屌堂主就得，堂主反擊就叫反毓

你咪撚笑人啦
你大佬咪一樣

是其是非其非，咁仇思達有冇證據或數據證明有人整蠱他先？仲有到底邊個仁兄咁好心幫仇思達買 view 篤數？

仲要學埋熱狗賣野cap水呃課金

咁就直接同佢反，洗撚驚佢

大灣駒話過只要課like不要課金嫁喎，做乜而家又賣名信片呃錢既？講下嫁咋？

個群要出po要審核架，你識唔識架？

Sorry柒左

仇狗聲明過多次講乜都得，唯獨毓民唔可以屌
將毓民塑造成做所有事都岩、冇野係有錯
連屌都唔俾
神聖不可侵犯
根本就係拜緊神

反擊唔叫清算，你玩曬啦

你仇思達有過功勞唔代表樣樣都要同意你同你啱曬囉好冇

又係度玩個人崇拜
碌撚撐韓國瑜撐得柒呀嘛，指出有咩錯都唔得？

柒左。但係咁都反映仇狗仍然念念不忘email

管理員唔係得大灣駒囉，呢到幾多人係前益友嚟架，真係唔識架喎

人哋email發過豬頭

咪又係得3個 仲有批post都係仇仔批架啦

狗改不了吃屎，仇思達開始玩人身攻擊

大家咁高咁大，點解要講嘢 侮辱 人

反轉豬肚就係屎
呢條友人格好有問題

我都好想知台灣而家有邊忽獨立唔到.

已經獨左，所以咪話台獨班傻閪自我矮化嗌台獨，中共有哂機會同佢地玩泥漿摔角

其實係獨立咗，不受中共管，
但係喺國際社會上未得到廣泛承認

政治生涯有開始過咩?

成個廢老咁改埋啲自以爲好笑嘅名

襯到絕啦呢個名

咁真係有隻馬叫大灣駒嘛，唔係夾硬改埋啲自己改自己笑嘅名

其實仇思達係咪認為中華民國唔係獨立國家？

咁黃毓民又認為中華民國係唔係獨立國家？

準備扎棍

選完之後就鬧陳雲係癲佬，轉得幾快

1日炸喎，支回力鏢係咪快得濟啊？

原來十年前大灣駒 己經滾到爛賓周，陰公

佢之前個EX都算靚女

真係浪費晒...

佢以前個女朋友早幾年叫曾經搵過我D媒體幫佢自己宣傳
我睇過佢宣傳，影嗰幾輯相唔錯， 可惜生蘇

廿歲仔咁快玩到無計仔

上連登搵吖嗎，重有連登仔back up添

想睇咪睇囉，做會員咪做會員囉，洗唔撚洗同你仇狗入紙批准？

成日屌睇毒果既係低質，你都唔稀罕，咁屌黎把撚咩

利申：冇做過毒果會員

兩邊嘅主角都識得，而好多嘢上面啲網友都講到好齊，所以都唔講太多，幾點point form啦：

1. 神駒呢，退聯、剷左膠、砌飯民、鬥熱城，甚至響16年立會選舉嗰陣都忍得住手，雖然係教徒但埋門都勒住無跟足熱普城條line搞鳩青政 (只計糧油啦，柒滔同新西嗰個就算喇)，都係同容樂其霎氣就算，而到今年早少少嗰陣都重力阻大學左膠莊回朝，呢幾樣嘢係有功／無過。

2. 衰啲嘅，舊年去到同中大email嘈呢啲，我當係「惡人自有惡人磨」，泥漿摔角鬥飽佢。不過呢樣就各有準則－痛恨彈出彈入女拳嘅會好似我咁幸災樂禍，但重視「做人唔好咁mean咁毒辣」嘅會唔妥佢做法亦非常合理。所以呢樣就放埋一邊(而件事本身亦無咩重要implications嘅無聊事)。

3. 對於近一兩年部分本土派／獨派，同左膠／飯民合作，佢批條line我大致同意，但對於好似關蛇呢啲，去到一個位係變得「小題大造」(而實際上某啲人本身係太膠；早兩日響另一個po亦講明，關蛇真身嗰期響FB直頭係洗版trolling，問題兒童咁，幫唔落)。

4. 但到今日個問題係，神駒條友立會選舉忍到手，兩邊勉強平衡到，反而今日竟然為條光頭魚而反檯，做返晒熱狗做嘅嘢？我唔知佢呢期諗乜－尤其係，十日八日前佢自己重鬧緊條光頭魚，大把人cap晒圖，無得賴。唔通WYM身家性命財產都押晒落去條光頭魚度，博老K翻身？係嘅話，兩條友一老一嫩，都算係賭仔，賭到咁癲？傻0架？

5. 至於呢排直接屌獨派啲嘢，有唔少係無理取鬧，又或係自相矛盾。例如早兩個月就話行動為先，唔好咁多吹水，呢期就反轉，話人「無論述」；到得人哋講啲乜乜乜論述出嚟(雖然有關嘅獨派響呢一點，係中咗伏：見有人將民族論、劉仲敬，以至徐醫生啲嘢擺埋一齊，其實係搞錯晒，因為幾家根本路數有好大出入；而語氣上講到同城邦班傻hi一樣咁，「你無讀過XXX、YYY咩」，就更柒)，佢又outright dismiss。但實際上，WYM又何嘗對「終極前途問題」有咩突破性及／或完整嘅睇法呢？「全民制憲」，程度咪又同自決差唔多 (i.e. Open-end制完都唔知係點，永續基本法一國兩制blah-blah-blah？定係制完就變獨？)。

6. 盛極而衰之象：近十幾年見得多，某一期好紅、好有影響力／reach，發大嚟搞，好似四面樹敵，連最近期盟友都反面之時，就係衰落之始。由左至右，社民連、熱狗、本民前、學民中箭自決，甚至古老到公文袋、天星高鐵崛起嘅左膠，到佢本人宜家(課金、直播轉型式要搞裝備blah-blah-blah)，都見到呢個軌跡。

7. 個人道義嚟講，佢對堂主，三個字：「太過份」。都係嗰句，人哋無點名直指邊邊個，而認為某某種政見之下老K支持者係點點點，呢啲係人哋有條有理寫出嚟嘅fair comment。你自己係或唔係老K支持者、WYM係咩人，所以響批判之列，係fair enough。係唔妥就四四六六講政見，拉咩恩怨玩泥漿摔角？更加唔好話，因為熱狗攻擊嗰期就點點點，宜家對同一個人又做返晒一樣嘅嘢。

8. 至於咩「健筆」、「啟蒙」云云，用得「是其是非其非」做宗旨嘅話，就唔好玩呢啲。「健筆」至少係練乙錚講，WYM有無講我就唔知，但點都唔係堂主自封；「啟蒙」乜乜，如果對政事嘅感悟下下要畀某某「啟蒙老師」壓抑遮蔽嘅話，返去食飯打機瞓覺就算啦。

9. 利申：到早兩日為止都重係「益友」；宜家unfollow算。嘈亦費事。

你捕住仇視撻既時間仲多過益友
懷疑你先你神區死忠

無圖？

佢搞退聯，鬥熱城，屌左膠我係非常之同意佢咁樣做

但係佢郁堂主呢part我真係接受唔到

唔撚滿意堂主都算，論點對駁冇問題架

但睇死後晚一定係變左情感宣洩

徐醫生有份寫民族論

你就話路數好大出入

到早兩日仲係益友

不如你索性死撚左佢算啦

未得閒覆
但今日賓穎單嘢咁大幫大灣駒冚一冚
仲唔多謝毒果

最好笑係佢開完呢個po話有咩好睇之後
跟住開左兩個馬明賓穎po

Yup，撳咗出下嗰下先諗起，都改唔到鳥 (自膠一粒 )...
不過實際上，其實民族論本嘢，都係諸家結集，無固定一條line就真。

到早兩日仲係益友

不如你索性死撚左佢算啦[/quote]

隊左膠、剷熱狗嗰啲時候聽過一排又入咗group，都無追一排(淨係見FB newsfeed)，唔係近幾日打到埋嚟追返下先update返發生咩事，都無辦法0架。

毒果都係獈友

覺醒始終係件好事

我都承認曾經係益友,但係自從佢走去屌email之後已經無睇無like無share

我都係差唔多呢個時候唔聽
屌佢借朋友相搵錢同其他事件咪算囉
然後變撚左人身攻擊同群眾欺凌
由針對事件變左針對個人

好彩醒覺得快，諗落自己如果變到而家啲益友咁我會覺得自己好撚恐怖

只准自己炒花生，不准毒果報綠帽

仇思又中

脫益者

有啲瘋狂益友都開始玩人格謀殺，嗰班人根本就棒神，連登有post話香港運動員正就畀佢哋話成班變態佬對人有性幻想

我覺得無話覺唔覺醒嘅。由頭到尾都保持距離，佢講嘅野有問題，變到一味人身攻擊，我就自然唔聽

樓主個no. 咁前嘅，幾時上連登架?

最緊要保持理性思考

有冇圖？

連狗係高登宣傳嗰時開始

呢啲野其實係唔覺唔覺，唔係好多人都咁好定力（雖然我都唔覺自己好定力）

人貴自省好重要，仇狗都識講「唔好將自己既判斷外判俾犯民」，我哋自己都要警醒自己係咪又將判斷外判左俾仇狗或者任何人

可能我呢個人夠無情又唔怕認柒

膠主唔係講過台灣有自己軍隊, 可以唔比大陸人入境已等同獨立國家
咩風向又轉左

我屌，成班益狗如獲至寶咁樣

有冇source?

真係神駒？係就好爆

絕對係
所以果條友狂唱衰hkg
因為大把人知條友的on9野

條友真係好撚戇鳩
上討論區就係講平時唔係人面前會講既野
男人鹹濕根本冇問題，女人唔會鹹濕？只不過係平時唔會係人面前講
呢隻大灣駒去大灣區就啱
咁鍾意實名上網

射撚滿話連登係偷拍溫床,號召啲熱狗咪撚連登,比兩年前嘅神駒串佢咁講係敗走連登。點知而家神駒又做埋熱狗啲野

相信唔少脫益者都會知道條友係一個偽道德撚
開台個陣個d 興旺陳係度笑鳩人
佢就道德撚上身唔笑
屌啦星你扮乜撚野姐
明明都有偷笑

大灣駒敗走連登

條友前列腺炎散左功當然覺得無野好睇

阿勇

第七點真係好同意
WYM話台灣政治評論資格論都露曬國民黨條根出黎
然後理虧到粗口加強調自己專家叫人收皮
盧既論點無駁過
然後再出總指令轉攻「獨派」
下面個隻仇明明都插過韓
WYM出指令就歸隊收口
然後又私怨

利申：一直都有聽踩場香政既人上

堂主依家都唔知點好了
熱狗唔收佢 my狗唔收佢 泛民唔收佢
希望有女fans接濟佢啦

剛剛有損友講故事
探土太子大灣駒

仲好意思成日扮基層子弟水香港基層團結單程證郁香港中產

仇老檔探土聞說風山水起

我都唔撚明仲賣咩柒明信片
唔好偷mon post
明天旱起床,大叫親爸爸早安r零用錢仲好

職業：兒子

其實佢冇野好怕，黎黎去去一支公

對比仇狗同佢反面之後反應見佢係唔Care咁，反而神駒好大精神壓力咁要Mon post留意邊個喺度屌

也許最高既蔑視係無視啦，係得我地忍唔住頸屌仇狗

見到攝護腺發炎又想起大灣第一名咀

一名70歲年邁老翁因全身癱軟又發燒，被送往醫院治療，沒想到他抵達急診室後，不斷低吼「又來了！又來了」，接著下體就射出不明液體。急診科醫師見狀後，趕緊求助泌尿科外科醫師，結果發現該不明液體是「精液」。後來醫師從發燒症狀找病因，發現老翁「攝護腺發炎」，才會不斷射精。

急診科醫師田知學，日前在電視節目《醫師好辣》中，分享自己看診的經驗。其中有一名40多歲的女病患就醫時，身體駝背、手狂發抖，看似罹患巴金森氏症，病患還偷偷告訴她：「我一直在興奮」。後來她排除精神科的問題後，果真是巴金森氏症的藥物，導致該病患不斷高潮。

另外，田知學還遇過一名70歲年邁老翁，老翁被送往急診室時，全身癱軟又發燒，不斷低吼「又來了！又來了」，接著就不斷射精。田知學見狀後，詢問家屬老翁的生活習慣，但老翁的平時習慣很正常，也因年邁較無體力，沒和阿嬤性生活。

後來田知學趕緊找泌尿科外科醫師，並將老翁的液體取出做測試，結果發現該液體是「精液」。由於泌尿醫年輕資歷淺，告訴她：「可不可以給我幾小時，我去查一下論文」。

田知學表示，她們試了很多種藥，但都沒有用，只好讓老翁睡著並住院，後來她們從發燒症狀找病因，結果發現老翁攝護腺的癌症指數非常高，但該症狀不是癌症，而是攝護腺發炎造成發燒，老翁才會不斷射精。

唔係練乙錚咩

佢都係開熱狗片嗰排先好睇
同法國佬晚晚花生
之後已冇聽

十年前

屋企做生意幾百蚊掛過號都無錢

可能係佢自己print出嚟，想屈連登仔做鳩佢

幅圖邊度出自？

好似係佢fb?

寄明報咁on9?

係

自編自導自演

係咪架

最先邊度同幾時流傳先
我知既係佢自己貼出嚟，時間係15：10
呢個post係15：27貼
斷估都唔係呢個post屈佢啦

我反仇都未至於信喎

隻女好無辜，企佢前面

我計過條友果時仲係學生

因為大把大陸老派人講窮養仔富養女
可能貪玩奶野唔想同屋企人講

唔好信
分分鐘係林子健玩果招

做人要有一套

到時咪有所謂連燈仔抹黑證據
根本自己寄比自己都得

大把舊式筒位無cam

千祈千祈千祈
戴袋戴袋戴袋

佢一陣又話連登仔人身攻擊佢架啦
咦咦，佢前幾日屌鳩堂主咩話

寄都唔使寄，print出黎摺兩野搞掂

要有一套

真定假呀

似係自導自演

佢夠笑人豬拖沙啦

唔好俾佢炒起，俾佢轉移視線
更何況我都唔信佢欠人錢係真有其事
差人錢仲邊有錢先買cam後收益友錢

打佢回力鏢已經夠哂，由始至於佢冇一件事係有駁過
駁哂先好屌，駁唔哂就摺左佢，又唔係冇機會俾你回應，就咁

針對番佢聽晚開堂主波單野好過

好有可能

正常公司收到o既fax唔會係咁，下面通常會有電腦gen出黎收到時間同d墨水會淺色d

條友唔會回應啲回力鏢嫁啦

推推先

直接寄去寫字樓？

仇狗唔好唔回應所有既回力鏢，俾時間你駁，唔回爛賓周

睇摺痕似係信

道德老人都出過滋擾信呢招
自己寄比自己都得

你已經接近真相

愁大千點會無錢
一個養三代

呢啲真係口同鼻拗

我買佢佔10分鐘air time屌堂主
其他時間講嗰封信同許志安
佢攞咁多時間屌堂主會引來大批脫益者
搵笨柒嘅嘢佢邊會做得出

兒登好多私怨低端

口同鼻拗就由佢咪講，又將佢唔死，一陣又話生安白造否認所有針對

梗係搵佢啲冇得拗既叫佢回應啦
唔好一句都唔提喎

爛左

私怨還私怨，但啲回力鏢唔係我地屈，係佢自己自相矛盾俾位人入
如果咁都唔反佢，佢只會變本加厲，有下個被逼害者

幾百蚊都無

堂主只係寫文理性辯論，大灣駒如果咁就爆人黑材料真係完全無道德。

仲有少少理性既益狗都會脫益。不過又咁講益狗童子軍係好撚盲目。

聽晚應該會拎單野黎spin

一定唔止十分鐘
你睇啲留言既就知
冇2000都有1500

佢開堂主波唔會冇人聽

佢自己亂咁開火樹敵太多，其他人捉佢啲柒事黎屌唔怪得人

又係呢招

最衰都係連燈仔唱9我攪到明報比人攪,唔係你做都入你班人數

乜仇生有過政治生涯咩

大灣駒被兒登仔/親家逼害

呢單野唔好無證據就話佢自編自導自演，都係睇定啲好

條友一定屈對家
最後一定係dog fight

唔先提出指責就笨

意見相同，真係好撚失望

思疑姐

真架，聽住真係好易上頭
其實好多人都鍾意聽人屌鳩人
一踩落去好難番轉頭

真係少啲把持力都唔得

益狗沉淪紙醉金迷，佢地係點叫都唔會醒
除非仇仔公開屌柒佢

網上遊魂生涯

仇思達已經驚到腳震，幾日冇提呢單野。
忽然俾咁多益友屌

覺自己做錯拿

所以有分析能力係好重要。就算老母都唔可以信到十足十啦，更何況係個視like view如命嘅人呢

條友過兩日唔記得嫁啦，屌埋你哋成班脫益者

大灣駒搵緊料開堂主火

毓民有啲，以佢嘅身分係唔可以亂講
例如國民黨，佢唔可以唔撐
真心撐毓民就應該當見唔到，唔好將啲膠論發揚光大，盲撐以至攻擊其他人

真心撐毓民就應該當見唔到，

邪教

佢近黎最大既質疑係呢單野雙重標準
有回彈既原因係因為犯民入中聯辦，韓狗同樣入中聯辦
有違佢一貫勿通匪類既思維
犯民入中聯辦，暗地有冇講要出賣香港冇人知，係冇錄音或文字紀錄，我地都係憑佢往後既推斷估犯民deal左魔鬼交易，所以至屌犯民屌到仆街。韓狗同樣入中聯辦，我地同樣唔知佢有冇出賣台灣人，但當有人提出質疑果陣，就跳出黎屌你冇資格評論，而冇資格評論既原因係香港唔夠台灣民主。首先，評論係唔應該講資格，而如果評論唔正確或唔完整，係應該提出論點反駁，而唔係一句「你冇資格」，「番去讀多啲書」撻落黎。舉個例毓民係文人，有個工程佬屌毓民唔識工程(舉例，可能毓民識都唔出奇)，「你冇資格」、「番去讀多啲書」，唔係咁撚樣架嘛，係應該回應點解個觀點有邊一方面既問題。否則世界唔會進步，因為每個觀點都可以用「你冇資格」、「番去讀多啲書」駁斥，世界唔係咁運行喎。

再者，家陣點解咁大迴響係因為毓民佢有兩套標準被質疑，仇狗班人即刻出黎盲撐嘛，然後聽晚玩踢爆講堂主不可告人既事或者(我估)，已經唔係對呢事件攻擊，而係上升至對個人就呢件事以外既事件攻擊。呢樣先至仆街。

Nope

真心撐毓民唔應該當見唔到
對是非，沉默係最大既罪惡

係無

仇燈囝一直亂打稻草人

靠老屈 老作非事實既野進利鋪天蓋地既抹黑

只要大灣區做返實事 用行動證明其實力

已經可以秒殺無視呢到d反仇大聯盟

神區繼續做販民狙擊手 揭露更多真相已足夠

反仇主要係對其人格做抹黑/spin

但唔會動搖到其政治實力

反仇既然話自己咁多source料 係咪事實
咁聽晚會否打上去對質

ps 唔洗咁多藉口話 cut你線/幫佢賺view數

「因相同而團結，而不是因團結而相同」

無力腎虛，佢生性病單野，我講左好多年啦。
佢當睇唔到囉

雙重標準就係問題所在。民主黨入中聯辦就係賣港，咁點解韓國瑜入就唔係賣台？仲要話因為佢係高雄市民選出黎，只需要向高雄市民負責，所以唔好用香港既角度去睇佢，就算係賣台都唔輪到香港人黎批評。如果真係賣台，高雄市民下次選舉自然會用選票踼佢走。

其實按照呢個邏輯，咁好多國際時事基本上都無資格評論。侵侵只向美國人負責、習習只向自己負責。第二，民主選舉都唔係萬能，社會上係有好多愚民亂投票。另外，要等佢而家任期完左先可以再用選票懲罰佢，咁餘下既任期佢繼續賣台你可以點呢？

佢生性病同佢政治活動有乜關係？

唔係話唔比反仇 但麻煩好心。。。

其實白鴿都係香港市民選出來

無既 支持仇兄姐
生性病都為香港抗爭

佢屌堂主又唔見佢搵堂主對質

因為觀察左雙達咁耐，條友邏輯唔夠堂主黎
梗係唔用自己短處鬥人長處，咪唯有靠屌

其實佢一直以黎都係照屌

一味鳩屌同搵人柒事出黎恥笑

腎駒生性病榮倍感安慰

大灣駒係咪同興旺陳反左面？只有五短人jojowu同泥牛做下把。

jojowu你講兩句

jojo表示cap緊了

原來性病單野已經揚左幾年

下個！？
逼害咗十幾年死哂啦
仲有人剩低俾佢玩到？
睇嚟要逼害返佢自己d益友

呢個PO爭咁d嘢喎。。。。

屹屹屹屹屹屹屹

班益友點做嘢咖

點都有幾個，最出名既係而家被政權逼害入冊果幾個，尤其有個人曾經被毓民屌過

我真係唔希望聽到仇狗有日講「坐六年監又點」，但仇狗呢啲回力鏢性格俾唔到我信心佢唔會講出口

最好真係唔好有發生既一日

依家已經話梁天琦佢哋戇鳩

真正垃圾既係佢

仇思達一到店，所有吃花生的人便都看着他笑，有的叫道，「仇思達，你臉上又添上新鏢痕了！」他不回答，對台中說，「用一鏡頭，要五張明信片。」便道出一百大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又收了人家的課金了！」仇思達睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你收了益友的錢，中回鏢。」仇思達便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「賣物不能算收……課金！……買賣物的事，能算收麼？」接連便是難懂的話，什麼「人格謀殺」，什麼「誣衊」之類，引得衆人都鬨笑起來：台內外充滿了恥笑的空氣。

我地係度講野/ 爆料，佢唔滿意就上黎講
成日叫人打上去 打你老母咩打

條友好撚精，有啲野心係咁諗，但都唔會講到明

邊撚個仇思達
唔係大灣駒咩

大灣駒屈人屈佢推介支那寶v7 又唔敢cap ，正柒頭

都係，改番先

因爲他反獨，別人便從施政令上的「粵港澳大灣區」這半懂不懂的話裏，替他取下一個綽號，叫作大灣駒。大灣駒一開台，所有吃花生的人便都看着他笑，有的叫道，「大灣駒，你臉上又添上新鏢痕了！」他不回答，對台中說，「用一鏡頭，要五張明信片。」便道出一百大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又收了人家的課金了！」大灣駒睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你收了益友的錢，中回鏢。」大灣駒便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「賣物不能算收……課金！……買賣物的事，能算收麼？」接連便是難懂的話，什麼「人格謀殺」，什麼「誣衊」之類，引得衆人都鬨笑起來：台內外充滿了恥笑的空氣。

縮係個台度收課金最明智

仇仔話梁天琦佢哋on9? 幾時嘅事

佢冇開口講過，所以唔能夠當有，唔係又話我地屈佢
條友好撚古惑，最叻小題大做，又講人格謀殺又剩，遮住明確屌柒佢但佢冇得駁既理據

佢咁樣講野，同講梁天琦坐監ON9冇分別

最新力作，話黃毓民係堂主祖師爺
依家堂主係反骨

堂主慘封為第二個汪洋大

大灣駒啲諗法好似啲廢老，指出你錯誤既地方就叫反骨，癲癲地

明明大家合作關係，唔啦啦變左師徒

大灣駒呢條賤種為左攻擊人，完全偷換概念
盧斯達專長係寫文章，而唔係行動者
正如李怡老燒陶傑提供一d思考角度比人吸收，
無人要求佢企出黎。堂主角色唔係專注獨派，
而係服務整個本土整個文化界，人地無加入任何政黨，
搵唔到位攻擊就老屈人同關sir呢d假膠同一顆人黎打已經夠仆街，
佢更加唔係碌撚隻狗無必要跟你盲撐泡菜魚，唔好係到學埋熱狗咁老屈人咩背叛黃教

大灣駒道理講唔掂人就係到制造稻草人亂屈一通打飛機
本來叫人唔好失敗主義正面思考阿媽係女人常識嘈黎都多餘，
人地文章講既野完全駁唔到，九唔搭八東拉西扯答非所問，
越駁得多就越回力鏢中晒大灣駒自已過去做既一切，
淪落到要用熱狗式批鬥，望下大灣駒下面班蛆蟲，
又係搞批鬥歧視人格謀殺網絡欺凌既手段睇見都作嘔

點樣煽動朋黨造反？有咩證據？

寫文章指出不合理既地方就係「放毒」？

大灣駒一味鳩up

俾個time slot 你做下節目就當自己恩主，你寫文指出我不是就係反骨。

慘囉大灣駒short撚左

又黎呢啲恩情煽動

係力捧既話當日唔洗因為陳雲單野搞到佢走，跟住又講「堂主上左頭，陳雲激下你啫」

俾你講到師徒恩情又點？就算有，果陣時一腳伸開堂主之後已經冇左，而家又突然變番有，笑鳩死人咩。更何況冇，更談唔上反骨，真係好撚核突

毓民當日因為陳雲踢走左堂主，後來知陳雲搞事割裂，直到而家毓民有冇為當日既誤會公開道歉過？

係連唔好意思都冇句呀冚家剷仇狗，屌你老母

咪撚話佢自己走關毓民鬼事，係毓民果陣保緊陳雲，堂主體面話唔做架咋

黃毓民成日話俾機會d年輕人發聲
條傻仔揾呢d黎屌真係陷毓民於不義
直頭倒米

之前郁吻屌李怡佢又學人屌李怡
而家郁吻同李怡friend返又鳩縮

上黎Mon post既仇狗醒未呀
自己重溫番2017年6月堂主點講番當日陳雲搞佢件事呀

佢如果講大話點解仇狗果陣唔即刻踢爆佢呀
咩叫「是其是非其非，有幾分事實說幾分話呀」

睇清楚仇狗份人未呀？

越嚟越肉酸。佢最新呢個FB po換咗陳雲頭像貼埋個名上去，完全100%可以當係陳雲真身...

真係仆街冚家剷黎，屈人屈到咁撚樣同當日熱狗有咩分別？做益友睇撚住堂主同仇狗當日被熱狗搞，當日個個都話同情堂主被熱狗屈單野，到而家仇狗學撚哂人玩老屈，做益友唔覺得自己厚面皮好醜陋既咩咩？

益狗肯面對現實未？

咪係，就算真係師傅，咁錯左都可以出聲掛

不過大灣區一唔岩聽就ban人，反對聲音佢識條毛咩

原來以為得長毛癡咗線，原來癡咗線嘅仲有佢
講嚟講去都係嗰幾篤屁
由佢無端端向email開火嗰日開始我已經唔明佢究竟係用咩準則去鬧人，只係可以肯定唔係「是其是非其非」。

屌唔係問題
個問題係屌人屌到咁撚低質素
屌人賣朋友相、極端女權咪屌囉

同佢身材冇大關係，更唔明做乜鳩群眾欺凌恥笑豬拖沙、肥閪，唔講仲以為佢做熱狗咁

有一次仲撚牽強，明明email報左警（我報左警果張cap圖），仇狗可以屌鳩人話點解唔用屌熱狗果隻力去聲討人，人地報警有冇實際效果唔知，但一定實際過仇狗粗口橫飛大大聲屌人囉，乜剩係得屌人就可以制裁到人咩

講真仇思達本身又唔係嗰個圈子嘅人，人地做咩都唔關佢事啦
佢屌關蛇我唔覺得有問題，反正佢依家做到個餅咁大就係因為佢論政屌熱狗嘛
當初佢屌email屌到咁，依家又自製牙齒印，我真心想知如果阿祖師爺同佢割蓆，佢會變成點

邊有人理隻畜牲姐
俾鳩達嚇一嚇就成隻受驚寵老鼠咁
柒到成世都記得

根本就係私怨朋黨
衰過左膠

手都震埋

中大email普通人一個，又唔係要出黎選，聲唔聲討關佢撚事。

大灣駒都屌過啲益友唔好叫佢開火聲討邊個邊個，佢自己話事。

仇狗有好多on9邏輯

就佢頭先屌堂主搶話語權做例
堂主好多Facebook post，我碌左5分鐘都未見到有post過500like，最近磅都係44x (老鼠安事件講咩fetish）

人數都唔夠仇狗上次開咪人數4分1啦
點撚樣搶更大影響力既毓民既話語權呢？佢毒撚啞左毓民？定燒撚左myradio先？定係仇狗你想話毓民既影響力得三四百人咁多？

有啲分析力都覺得咁樣講講唔過去啦

自從收左熱狗皮就冇再睇佢, 而家剩返果D真係智障FANS

有大台基因,由熱狗開始都係咁

感情事就俾佢講成拉布炒作，痴撚線
仇狗又唔係佢兩個條蟲
已經顯得佢唔止冇邏輯，直頭係弱撚智

又唔係毒啞毓民唔俾佢講野，點樣搶奪話語權

話語權就係有佢講無人講
你反駁教主就係搶奪話語權

仇狗：你搞我好啦，做咩搞我前女友
益狗：神駒屌得好果班人係仆街

回力鏢incoming

唔係話只可以myradio一台獨大係本土，但你上其他D100等話宣傳自己，同入泛民去改變結構同入共產黨去改變佢一樣囉，一係好似大灣區咁搞個台出嚟自己做

我以前或者都可能會好似佢FB啲留言咁附會囉，感情嘢都可以咁樣入

堂主嗰篇辣着大灣駒篇文有煽動造反?乜嘢叫架空祖師爺呢請問?清算佢都可以叫反擊，搶唔搶話語權邊個講算先?點解講到堂主對黃毓民有威脅先?

而家sammi 咪話原諒許志安囉，又撞車

唔想理咪收囉, 又要搭嘴抽水, 我就只係見到多數市民熱烈討論無人覺得討厭喎

乜柒都屌一餐博收視, 正宗亂屌河馬

佢話童話破裂冇錯，但話利用戀情炒作拉足30年布，擺到明佢嗰啲私人感情嚟啦講咁多嘢，係咪身同感受過先Up呢啲嘢啊?

都話撚左條友鍾意炒花生，本性難移

當初仇思達屌柒熱青城搞清算可恥，今日大灣駒做番熱青城所做既事搞清算玩人格謀殺人身攻擊叫益友做網軍瘋狂洗版潑污水

咪即管睇下佢今晚講乜囉，係以事論事定係攞人黑材料攻擊人。

喂喂喂洗唔洗睇定毓民今次買邊邊先出聲呀

史上最快回力鏢，好極

炒撚完車仲要跌落地拿番拃沙

大灣駒真係好撚柒
比我叫完佢黎連登開ac 駁就收晒皮
圖都唔敢cap

未ban你咩

可能李潔瑩巴打係喺度講，唔係喺大灣駒個 wall 講

無根無據

打上去 面對面講啦撚屌

純文字抹黑你就識

以前佢開中箭熱狗拖真係有追嚟聽，連書都買埋
自從佢私怨上頭開台鬧Emilia Wong就冇再聽
見到你地鬧到推爆po就好奇求其揀咗佢係3月31號最尾嗰段E嚟聽

聽完就知真係不知所謂
立論迂腐 不合時宜
是非顛倒 打稻草人
自稱本土 心繫大灣

長文慎入

除非仇斯逹你話你係想推動大灣區本土/獨立運動
否則我認為本土/獨派必須將佢視為敵人

大灣駒就真係抹黑連登仔啦
又話論點對駁
點知就屈鳩人話佢推介v7 支那寶 真係離撚晒大譜

盧思達話佢行為似泛民咁賤格
佢就屈人話佢係泛民
咁撚樣都有既
自己閱讀理解0分仲被迫害妄想症上身
好意思屈人

反仇攞埋民族黨講真係得啖笑

明明坐埋同一條

都係親生狗

針對第三點，如果佢真係咁講嘅話就仆街喇
一口氣否定咗唔少人嘅付出

陳浩天頂毓民踩場嗰集同埋自己節目都係鬧韓國瑜
我覺得剩係呢點已經show到佢同仇斯達完全唔同level

幾時邊度講國民黨扮本土？

嗰段片一開波係佢覆述返觀眾話多懶音先叫正宗香港話
之後條友話「唔會講你啲香港話，亦唔係你啲咩香港民族，我就繼續講廣州話，我擇善固執。」
講得擇善固執又唔否認「益友」所講嘅嘢
等同將港式粵語定性為懶音嘅成果

近兩個鐘響FB連環po，出恆力想迫堂主打上去同佢嘈。嘿...

其實你去睇堂主篇文,根本係任何明示暗示話佢
只不過話失敗主義跟泛民無分別
仇思達自己對號入座又駁唔到自己同泛民有咩分別
一味屌人屈佢係泛民

你人身攻擊完堂主仲叫人打上去俾你撚？

打上去把撚咩，反對聲音比佢ban鳩哂，有佢講無人講

望下自己條ban list幾撚長先啦

唔好意思有冇篇文條link?
喺堂主fb搵唔到

唔敢打話人ban你

肉酸死

而講真，內容個指向都係講宏觀層面，唔係好具體咁指邊個邊個。佢哋要對號入座嘅，咁就真係無得話自己唔係飯民。

前列腺有事，會唔會傳染

[url]

咁點解佢唔敢面對嗰啲批評先，靜係捉住不着邊嗰啲?佢明明有mon連登，卻又話人哋冇膽唔打過嚟，當無呢回事，邊個低手啲?

當左自己係法官，個個都要去佢個台到比佢審

我係堂主就睬佢都有味，佢慢慢開台鳩up，我撚下貓好過。洗乜同條癲佬嘈。

全部人名寫曬入本小氣簿

覺得佢唔會打上去，但又邀請人，精神分裂

分分鐘張block list印出黎好似電話簿咁厚

佢睇樣唔睇留言架，一唔啱心水就話假account再block你，因人廢言好小氣架

韓國瑜與談韓「資格論」

歷史悠久的失敗主義藉口：中國軍隊駐在香港

嘻嘻，我又有長文慎入，怒數仇狗

#425我指留言唔岩心水

本來以為小心駕駛啲admin 已經好小氣，點知大灣駒仲小氣

有冇人整合仇狗回力鏢，愈多愈好

已經有其他人話因為袁??(好似係女嘅)佢連益友都照block

剝奪收聽權利終身

block 咪 block
歡迎加入連登一齊狙擊仇狗，唔洗課金架

袁嘉蔚

知喇，係留言唔岩心水，唔係留言啲人唔岩心水

因為相同而團結，唔係因團結而相同，你睇下嗰班益友有幾多係食到應一應先得架，清一色附和嘅留言咁濟，一係就係離開咗，一係就block咗，篩下篩下嗰批就係愈嚟愈忠心嘅

嗰陣有人話jojo wu mon post mon 到400幾先搵到位入(關SIR罵人哋個仔)，佢哋特別鍾意模糊焦點同放大錯處囉俾我覺得。好想標籤到連登仔係失敗者、loser、變態佬、假人、議助等，根本就因人廢言，係因人廢言啊！

jojo wu 呢啲，假假地都係聖言仔，觀塘三聖，唔打得都睇得，淪落到要幫仇狗鳩spin

嘥氣，YouTube唔login 都聽到

係先cap關蛇#150個 post，再去到接近#500再 cap9關蛇

真心撐堂主

所以話關sir真係豬黎
撓埋雙手齋睇我地屌仇狗，俾你半份功勞又點話

我上個po屌撚左佢隊友啦

我仲block撚埋佢啦

條友被逼害還被逼害，但乞人憎到咁係自己攞黎

留言等睇糟糟污同回力駒反檯

名

覺得興旺陳會早啲，你睇佢好耐做節目啦，次次得jojowu係度555係係係

長文慎入

jojowu呢條友其實做咩？讀緊大專定係日日喺屋企無所事事0生產

啲客席主持都係廢嫁啦，淨係識得附和

堂主醒目仔黎，呢幾日眼尾都無望過隻癲狗。

最高的蔑視是無視
我就真係未去到咁既層次

問：你有咩睇法
答：無咩睇法wo都係同你差唔多

關sir真係倒米

堂主舊時被熱狗搞過，咩風浪未見過

阿勒起馬都會講兩句～

夠鐘睇直播了

係咪政事台啲post推極都唔會係吹水台度見到？

本身喺時事台，但之後性質關係放咗去政事台掛

出左街唔監聽了

仇思達有冇機會好似上次長毛賊咁直接打堂主聯絡電話去挑機？

應該會啦，本身有佢電話

其實我都唔撚明點解放呢度
仇狗又話自己唔係從政

佢有痛腳係仇狗度呀 睇下一陣會唔會玩到咁盡啦

睇下啦，同仇狗做fd一反就話爆大鑊
有得揀都唔會揀個反左會大踢爆既做朋友啦

唔知
條撚樣未開台

真係當我傻架咩
bookmark架呢啲，點會用真身follow
唔驚啲朋黨都驚政府啦

因為我知情人士囉
唔通我直接講出黎?咁我同幫仇狗助攻有咩分別

冇呀，仇狗開得台屌堂主點都有啲揸拿既
佢唔係傻仔

仇狗同盧斯達有好多common group
傾過好多密計 睇下仇狗會唔會去到咁盡連私下對話都爆埋出黎

你遲啲報到話大灣駒講嘅係咪你口中嘅痛腳喎，但佢好似都冇攞鄭錦滿啲黑材料講喎

因為條仆街仲要扮公正丫嘛是其是 非其非呃左幾多傻撚

私下對話
好似未試過咁玩法
一撳核彈就等變世界大戰

其實條友我都唔明點解要成日追擊
黃毓民嗰啲我都算有舊賬
佢成日追擊人都唔知做乜鳩
不過佢追擊熱狗同長毛我就支持嘅

開始未

仇思達嗰啲係咪痛腳?咁而家即係算點?

Bingo

Yuk Man Wong
3分前 ·

黃毓民 毓民踩場 190418 ep1082
主持 黃毓民 梁錦祥

節目月費收費表

p1 of 4
本土健筆唔識臺灣嘢就唔好亂噏
YouTube:

MP3:
下載點(一)

下載點(二)

下載點(三)

獨派總舵主陳浩天

嗰個係咪痛腳啫?

秒友哂黎反仇柒碌

堂主今次錯喎?

反仇死哂？

唔見人瘋煙既

關sir今舖真係多撚謝你

堂主今次冇做錯?

屌
返緊工聽唔到
但係見到啲圖片好似有啲唔妥
有無懶人包

其實好撚無謂
講到尾都只係政見不同
人地圍內group吹水又要俾你屌、俾你話散播反WYM

YouTube 有倒播

但嗰啲嘢啱咩？

總之毓民就唔屌得，唔知以為毓民屌左大灣駒屎忽

你指邊面？

而家仇仔七情上面咁屌堂主？

一邊屌堂主係立場出文 呃黃絲
轉頭話自己吸引藍絲聽係做大個餅

大灣駒指本土最前線主持有份？

靈童乜乜乜個啲我就唔理啦。

根本一開始毓民就已經講明唔支持港獨
咁姐係同獨派一定有意見分歧啦
咁有意見分歧、對你有意見都好撚正常
但依家就意見不合、唔同意、對你個人有懷疑就要屌
仲要啲意見係私下講嘅
真係好撚無謂

而家又開始call 佢d fd phone in

堂主群嗰啲嘢好多撐唔落

Phone in講啲咩？

即係講咗咩嘢？

十年前已經爛賓週

網上誇啦啦， 書展真羞家

有性病，一早分手啦

禿盧就係唔準反駁毓民， 人哋毓民對你幾好
你竟然反駁毓民，有冇獨立思考㗎你

佢應該認衰仔啦， 依家唔敢鬧盧斯達

啲圖大灣駒條片cap嘅，堂主要點幫?

仇思達潑污水慣用的技倆之一

首先
佢有冇講錯先

真係幫唔落

垃圾

你有冇睇大灣駒highlight？反港獨又扮本土？

冇

如果呢堆就係全部冇刪減任何嘢嘅話，有一兩點或者係有空間爭論，但係其餘有屌錯咩？
即係原來唔可以俾任何人覺得本土=港獨？
講真除咗港獨仲勉強算本土，仲有咩算本土？
自決嗰堆明擺近泛民，熱狗明擺呃課金，咁不如佢講仲有咩算係本土啦
即係依家連本土派嘅定義都要由佢同wym決定先可以嘅
講到底咪又係因為屌wym，就算係屌又有咩問題？屌錯嘅咪講道理囉，佢同wym冇論點論據咩？

咁又點？
如果對呢兩個人嘅指控係成立嘅話，我會覺得呢段說話冇問題

慘，同人傾下偈又比益友出賣

喂，本土就夠曬最大公約數啦，有冇睇周竪峰分享嗰篇嘢啊?

我真心唔明究竟段對話有咩好屌？
仇思達乜嘢都wym至上主義，又唔係第一日嘅事
堂主講嘅嘢又唔係漠視事實，咁究竟屌咩？

喂咁本土嘅定義又唔係由一個人/一班人決定晒嘅，憑咩因爲睇法唔同就屌人呀？
如果你話堂主因為睇法唔同就否定晒佢兩個過往嘅貢獻的話，咁就真係抵屌啫，我又唔見有喎

咁叻佢一個就搞得掂獨立啦，洗鬼其他人幫手啦！

「喂咁本土嘅定義又唔係由一個人/一班人決定晒嘅，憑咩因爲睇法唔同就屌人呀？」
你特登飛咗我呢句我冇法
我意思就係無論邊個都冇權為「本土」作一個絕對嘅定義，變相任何人都可以有自己定義啦，咁仇思達憑咩攞人地私底傾嘅嘢公開屌呀

咁我咪話堂主一個咪搞得掂獨立囉，其他人都唔係本土派，洗咩幫手

堂主覺得反港獨就唔係本土，同港獨要一班人去搞，兩者有咩矛盾？
點樣可以變成佢一個人就搞得掂獨立？

大灣駒都戇撚鳩, 而家台仔不統不獨, 遲撚早俾班賣台政客出賣, 俾共產黨食只係時間問題, 歷朝歷代偏安一定冇好結果, 條友仲推崇偏安, 都痴撚線

根本香港只有獨立先係唯一出路, 其他講咩都係假, 想同共產黨平起平坐? 睇下一國兩制而家變成點撚樣, 土共最終目標係要食左你, 仲幻想可以不統不獨, 都ON99

我意思咪佢唔需要佢眼中嘅非本土派幫手都可以成事囉

喂呀哥 佢唔需要唔代表包成到事架
講嚟講去 呢堆嘢私chat嚟架，又唔係話傷害到任何人，不如你答我仇思達憑咩拎出嚟公開屌啦
到依家都未有人解得通仇思達憑咩有權屌呀

講獨派

你解得通我就buy架喇
有人解未？

你有冇聽緊大灣駒節目啊？

冇資源你會唔會趕人走？你趕得人走即係有本事啦？唔通你冇資源都趕人走啊？為咩啊？

黃毓民舊時係人力社記夠無資源，咪一樣分裂

夾都無咁啱又同碌撚一齊開盧思達拖

不過又咁講，之前毓民都開過火嫁啦，無謂揣測太多

唔係啊？你同意唔撐港獨就唔係本土？

你乜料呀？我幾撚時有講過？

你睇清你問乜撚野而我答乜撚野先啦

由社民連年代到而加幾時係有資源？
咁又去屌飯民趕佢地口中既白痴黃絲同港豬走

無啦啦塞句說話入我把口，你無撚野呀？

唔係揣測係佢地做到岀哂面
仇生一向都係跟碌撚起舞

喂啊，你幫手就咪搵位入我啦

門口狗

一個人如果從根本就唔支持一個團體嘅思想的話，邊個知第時會唔會反骨呀？
你把口叫人大灣駒，但係又要buy晒佢講嘅嘢，你益友定邊位呀？

要反骨點都反到啦，死撐

首先你要講下你既本土包含左d咩先
跟本從來都唔係獨先等於本土或者仇生夾硬揾位入講既獨派包攬本土
由始至終都係仇生個紅太陽由熱普城年代開始為左批鬥所有唔同聲音而不停張本土個光譜越削越窄搞到得番獨
係佢地自己做成既結果
咁跟據仇生最信奉既碌撚同熱青搞岀來既本土定義佢反獨又真係唔係本土啵
又以為轉左軚就無左件事？

唔知撬邊個好<<呢條友擺明智障益狗黎

屌你真係癡線，係架要反骨點都反到架，咁有冇話唔俾人踢走呀？

真係癡線，話人死撐自己又解極都唔通

條友講埋啲野戇撚鳩鳩咁
又無啦啦塞啲說話入我把口，痴撚線

條友自己問「會唔會無資源都趕人走」，我舉例答佢會。無撚啦啦反問我係咪認同「反港獨就唔係本土派」。

鳩唔搭柒

喂阿哥 佢連最低限度合理化仇思達嘅行為都做唔到，根本就係益友。
講真係益友又點，冇緊要喎咪理性討論囉，剩係識負評，答又答到不知所謂。

STOP MAKING STUPID PEOPLE FAMOUS

唉，堂主口中本土派係咁撚勁除咗港獨之外其他人都唔係本土派，唔需要佢哋幫忙，咁你哋搞飽佢

咁講啦，就算話「反港獨都可以係本土」(個人認為好難)，佢肯班粵獨、英治、美治乜叉出嚟攝咗個窿佢，都算吖；又唔係噃，唔見佢講得通點樣「響主權屬於中華人民共和國嘅前提下"本土"」。卡住響呢個位，咪就同飯民一擔擔囉 (自決cut 少少slack嘞，個「我唔係獨」頭盔戴咗都嘥gas)。

益友真係益友，程度係唔同嘅。
屌你你覺得自己係本土嘅你咪自己搵夠人整個自己認為嘅本土出嚟囉，咁整完係咪唔俾得人批評呀？唔係架嘛
係咪一樣有本土嘅名義就要互相認同一齊行先得呀你答我啦。
你咁樣同起大台有乜嘢分別呀？本土派唔係好討厭起大台嘅咩？

我咪話堂主犀利囉，少咗人幫手都獨立到

講真，近十年八載一路以嚟，都好多唔同瓣數claim本土，互屌一回事，實際上真係未有人霸到支旗...佢哋WYM線路想霸咪講白佢囉，不過既然「笑甚麼你也是」，就唔好屌其他線路搶旗，話人哋霸旗囉啦。邊年邊月邊日霸到呀？捉過佢哋啲人去打靶呀？講到人哋咁惡，自己就唔惡...嘿。

唔撚認同你=唔撚俾你做任何嘢
都預咗你會咁駁
你返去同仇思達千人圍爐算啦
係解得通嘅你晨早解咗，駛鬼係咁spin去講盧斯達點樣「犀利」

wym自己本身都係唔長留喺一個組織裡面，其實已經證明咗如果一個人係有能力嘅話根本冇必要死痴住一班人/死咬住一個名堂，班益友同仇思達偏偏就係要扭曲到變成只有wym才是正確

與其話乜野係本土，不如話乜野唔係本土會容易啲
中港兩地從根本利益上發生衝突
唔多敢屌中國同中國人既，例如大灣駒，一定唔係本土

唔反仇=益友

之前仇仔未直播開火前講野都正常，係直播緊見到堂主啲 cap 圖就跳掣

佢咁既尊容，仲搞視像直播影住佢個樣

多my radio幾百倍，my radio平時10個人以下

10個又誇左啲，都有幾十人聽既。

好撚倒米

其實仇狗好撚on9
聽佢頭一個鐘左右時間
都唔係就番堂主果兩篇野意有所指黎屌
而係俾佢摷到佢圍爐group啲野黎屌
我第一眼睇完啲cap圖，心諗：咁又點

而而家仲俾仇狗spin走左毓民點解有兩套標準既問題，呢個問題到而家都係冇人反駁到，而家變左屌個人恩怨（未聽落去，聽到疑似醉酒佬到，聽埋至知有冇）、搶話語權（構唔構成搶都未知，本土派唔撚係毓民一人架喎）

講得本土就係香港人/香港利益優先，但一國兩制之下一定係中國先於香港。咁點樣可以係唔搞港中區隔(港獨)或者維持一國兩制之下可以香港人/香港利益優先？其實係無可能。

是但啦 佢得個2，3千益友出黎選都係pk

政治生涯已完？ 點樣完法

只知道琴晚場演講show 屌打哂所有反仇point

史詩級既表現 令所有販民 撐盧 落荒而逃

仲有炒燈既反仇 成晚影都唔見 聲都唔聲下

Simon是否呢到既反仇

唔係話大灣駒駁曬嗰啲留言，只係我覺得堂主嗰句其他非港獨就唔係本土表示好反感

實係屌打晒啦
益友對仇思達搞雙重標準都唔介意，他朝有日出手屌wym你地都肯定大聲叫好啦係咪？

你反感唔撚代表佢屌得啱

個個都好似堂主政治智慧咁高咩，我就睇唔透喇

仇思達政治智慧高唔高？佢又做咗咩嘢？
依家又玩資格論，原來仇思達又有資格去屌喎，不過冇wym保住佢嘅話你估佢敢唔敢屌呢？
唔係同人討論嘅話好心你返去圍爐，千幾個人夠晒暖。

反仇者聯盟：決戰大灣駒

我都係回應返你呢句：
講得本土就係香港人/香港利益優先，但一國兩制之下一定係中國先於香港。咁點樣可以係唔搞港中區隔(港獨)或者維持一國兩制之下可以香港人/香港利益優先？

無論仇思達屌邊個都好，「佢有冇權同用咩理由去屌」先係個重點。
講真，就算佢他日真係屌wym，如果真係冇屌錯，我唔會覺得有問題。
好心你班益友咪撚忘記佢以前屌熱狗之所以合理唔係因為wym點俾熱狗害，係因為熱狗犯眾憎同埋搞清算害到好多人呀
今次呢？仇思達度合理呀？

反仇沉哂 無左前幾日既氣憤

佢點解冇權屌人?言論自由嚟，到時有冇人撐係其他人問題，而家我係問點解要非港獨就唔係本土，趕走嗰班人有咩好處?

粒水！

成班垃圾 電話又唔敢打 淨係識連登打飛機 乜撚話咩野搞港獨就係高等人 想笑撚死人咩

你梗係一開頭整大個餅攞多啲資源各搞各向同一目標進發，之後路線唔同先慢慢拆夥啦，你一開頭你叫人走唔洗幫你，即係你好撚把炮啦?

佢實有權屌人啦，屌人地私chat嘅嘢，屌人地完全冇害到人嘅說話。係咪盧斯達喺私chat度講幾句嘢阿wym就冇人支持呀？屌你班益友係咪咁睇唔起wym呀
咁你叫返班熱狗嚟做本土囉，屌走佢地有咩好處？
一係你答我點先算本土？答到又冇人反駁到喎。
你班友咪撚幫仇思達倒米啦

所以熱普城咪搞到咁嘅田地，你呢個完全係反面教材嚟

得啊，可以令熱狗幫你哋獨派手，而佢哋自認本土派，但你哋唔認佢哋係本土派，咁咪叻囉，冇本事就將個標準降低，非港獨就非本土

益友啲邏輯如果有返wym一成咁多，你就唔會喺度講咁多廢話
「唔認同你」唔等於「唔俾你做嘢」呢個咁簡單嘅道理都唔明，你仲好意思去聽人直播。

咁快啲叫佢十一月出嚟選啦.

阿大少, 而家係大灣駒話堂主冇資格鬧黃毓民呀, 關堂主覺得非港獨就唔係本土嘅諗法咩事呀? 係咪因為堂主咁諗, 佢就冇資格鬧黃毓民呀? 唔好spin走咗個主題啦.

我一直著重佢嗰句，其他句子我提都冇提

大灣駒唔上黎駁，就派兩三隻狗入黎吠？

咁大灣駒向熱狗開火嗰時本土派又好撚大咩
點解大灣駒唔做大個餅先，之後路線唔同再拆夥
即係大灣駒好撚把炮

大灣駒youtube 大灣區螠油佔左千幾個

仲要好撚低質

佢地就係覺得仇思達把炮，成班人離譜到屌仇思達就打成獨派，同清算一撚樣

照你咁講姐係仇生又中回力鏢啦
做大個餅點解又屌人上d100？

咁當初毓民又同人力社記分裂
難道當時反對派個餅又好撚大

堂主嗰句其他非港獨就唔係本土
有人反感我覺得ok冇問題
但係我諗唔通既係非港獨係點樣可以以港獨以外既方法去表達本土既價值觀出黎
因為本土二字本身就係以香港為本位，維護同復原香港既利益，而支那不斷影響香港，借香港呃全世界，破壞香港名聲；同時令香港倒退到支那二三線城市，呢啲都係損害香港
而家支那擺撚到明大石砸死蟹，借大灣區行Anschluss
當年支英聯合聲明，冇香港人份，2047年後冇講點
但而家支那已經俾左答案出黎

如果唔以港獨維持本土既價值觀，其實最後「現實主義」下支那都一樣食撚左香港，到時一樣失去上面講本土既價值觀，非港獨既然未解決到呢個問題果陣，其實係冇ground(重申係冇ground，唔係冇資格)屌人行港獨既論述得唔得，咪就等邊個拆得到先好講囉，又話兄弟爬山各自努力咁，而唔係好似show CV咁「我做過呢樣果樣，你呢？」、「你冇人識，番去瞓覺啦」之類，咪就係典型老屎忽諗果啲野囉，你有CV只係處理上好啲咁解，唔一定最後係成功

我唔敢講港獨彰顯本土係行得通，其實一樣都係未發展成熟，咁咪大家鬥砌積木囉，而唔係兩邊未砌完就想推冧人地，話唔撚work架、收皮啦，以「解放軍論」黎show「結果主義」，評論港獨論述冇價值。樣樣都話解放軍，咁講乜撚野政治啫，最後咪又拉到「解放軍」頭上，差在係你講出口定我講出口咁解。

仇思達又柒

屌呢班益友真係好撚倒米
已經就住唔講到咁盡
成日話唔打上去，屌你一個星期開一兩日，實得閒坐定定等你開直播屌你嘅
連登唔撚駛等啦，年中無休，仇思達係有心同人講嘅，駛鬼靠直播咩
佢擺明就係冇咗呢班肯定撐佢嘅益友就生存唔到唔識講嘢

老實講路線/核心思想唔同嘅話
根本冇辦法無視佢繼續合作做大個餅
黃毓民自己每次嘅分裂都係證明緊呢樣嘢

做大個餅固然重要
但係絕對唔應該為做大個餅而改變自己立場
而家呢班作為益友嘅連呢點都唔明，點解仲好意思話自己撐黃毓民？

反仇有撚point咩

黎黎去去都係三篤屁

一次都打過同我收檔 廢閪

低仇d智商仲低過庇護工友

我冇興趣知道你對果句有咩睇法, 而家不嬲係講緊大灣駒話堂主冇資格屌人, 你點睇?

隻大灣駒將啲view數comment數睇得好重，而且佢有樣野衰過泛民就係啲異見會即del留言，同佢係fb fd就會pm你問你做乜撚野

大灣駒同支那人冇分別

喺呢個post執著堂主講非港獨就唔係本土，根本就有心spin走成個post講大灣駒中回力鏢 雙重標準 做毓民隻狗擦鞋嘅重點

仇思達自己又有咩point?
我真係唔介意聽
人地唔like仇思達嘅嗰幾個嚟嚟去去嘅point，你地班益友同仇思達都反駁唔到，我講幾多次你都係反駁唔到。

反正因為我冇能力喺今次個直播撐到堂主，講完

Apply返同樣邏輯：
你仇思達咁鍾意反泛民點解唔直接踩入地辦指住佢地嚟鬧
乜你地班益友咁廢

你覺得呢個point合唔合理？

即係你認為有啲人係高高在上唔屌得啦.

咁學咩人講是其是非其非?

是其是非其非但係有啲人唔鬧得, 咁樣?

我指我被堂主嗰句遮蔽咗雙眼同限制咗我思考能力，冇辦法立場唔同咁一個覆多個

好心隻大灣駒啦
搵D螠油開fb youtube 谷大個人數
又吸埋D大灣區螠油 柒唔柒D呀

講乜呀?

而家講緊堂主有冇資格屌毓民喎.

莫非因為堂主講咗啲嘢, 佢就會冇咗資格咁?

低能
人地仇生邀請 歡迎你班反仇撚屌打上去 對質 辯論
真理只會愈辯明

兩樣性質 勿混淆哂

我一早講咗我係好反感嗰句，從冇提及其他嘢，由22頁起我都一直係針著嗰句說話，乜「資格論」呢part喺22頁之前已經有講?

人地堂主寫文, 你阿大灣駒有咩不滿點解又唔寫番篇文去果個平台投稿嚟個真理越辯越明, 係都要人地走嚟你個平台度解畫?

又話咩打上去鬥駁又剩
一定要打上去至叫駁架
論點會因為平台唔同而會由valid變唔valid既？
若果某日大公報cap某平台某valid論點，咁個論點就變左唔valid
唔打去咪唔打去囉，佢咪一樣唔上黎
咪大家各說各話囉
但就唔好講乜撚咩縮埋個網度，仇狗你咪一樣縮埋咪後，大家咪又一擔擔
難聽啲講咪仲衰撚過司徒老賊囉，起碼司徒老賊係大家都有面對面現真身講野，唔鍾意都有得直接台下屌即時回饙，幾多人屌都得，仲要唔洗一秒既即時反應黎，邊似得個台最多同時三四把聲，其他留comment。仲要人地屌完仲有即時再反應，邊似連登同個台一樣見comment可以扮睇唔到

佢咁尊貴唔可以自己過嚟嘅
定係佢唔開直播直接嚟對質就會變跛腳佬呀？

上個post已經講緊啦, 你知唔知點解會有依個post架其實?

得，sorry

超級小學雞

我問你呀, 你而家係咪覺得堂主冇資格屌毓民呀? 係咪全地球都唔屌得毓民呀?

屌得，其他人撐唔撐就唔理

正常俾佢屌過一次都唔會想再接近佢啦，又唔係講道理
來來去去就係毓民毓民毓民毓民...
wmy聽完唔尷尬嗰下好嘢

咁即係你都同意大灣駒係無理取鬧啦?

你話對「非港獨等於非本土」反感，我同其他網友多次留言講自己點理解「非港獨等於非本土」呢句說話。

你又唔回應，又講唔出反感啲乜。
其實你係咪黎倒米嫁？

屌得咪得囉，咁講乜春開台恩情，講乜春比機會堂主發揮。

其實就係消費毓民
提都唔係問題，但又成日將毓民掛喺嘴邊，下下「毓民毓民毓民」將「毓民」等同天理咁，當尚方寶劍咁斬人，肉鳩酸
做到講道理唔加「毓民」落去就好似唔係道理咁

道理就係道理，唔係因為「毓民」而加強左或者唔成道理

擦鞋狗+玻璃心+小鳩氣+死要面
仲有啲咩可以黎形容大灣駒？

呢個年頭, 竟然仲有人覺得不統不獨係有出路, 一直落去唔敢面對同承認獨立係唯一出路, 俾共產黨全面統戰只係時間問題

所以被人叫「大灣駒」唔係無原因

性質有咩唔同？
人地開個地辦出嚟就係為咗方便市民向佢地提出意見或者揾佢地幫手
你唔去愈辯愈明？

根本個point係咪valid同平台冇關係
就算個point唔知點解印咗落人民日報
都冇可能一句唔夠膽打上去就當回應咗

再講
堂主都冇打上去鬧佢同黃毓民
咁你回應嚟做咩

你搞錯左D野

唔係佢消費毓民

係毓民叫佢斬人

不統不獨既潛在意思係：共產黨你唔好搞我, 有錢齊齊搵, 河水不犯井水
問題係, 共產黨彩你都有味, 近二十年已經做好多野要同化香港, 佢就係要食左你, 真係天真過天真嬌, 擁抱呢種戇鳩主義既大灣駒早早收皮把啦

熱青城雖然好黑人憎，但係有兩樣野佢地創左先河，就係屌票同埋政治人物青山化

岩呀呢啲又係核突
人又係你放入黎
到佢有少少知名度
反你/你唔like人/大家唔like大家，就講冇毓民冇人識你
咁驚有人反你/唔like人，咁做乜放人入黎啫
自打嘴巴

昔日新東補選後又係咁
話乜撚唔係我幫天琦站台俾節目你做冇6萬幾票認屎認屁
講到6萬幾票係投俾自己多過投俾天琦
你有加持係冇錯，但咪撚講過天琦係你由頭至腳帶掣出黎咁肉酸至得架

恩情，恩你老母，互相合作互相利用咋
睇住黎啦，大灣駒遲早有日連天琦都屌埋

佢主人一早屌過啦

最無恥係屌完又要消費

唔撚知，我冇佢地私chat，定論唔到

黃碌撚成日屌本民前全黨死清光

轉頭整個本土最前線 仲話隻藍色係向本民前致敬

鼓吹咗啲咩？
點解佢講到人地做咗啲好大影響力嘅嘢，而實際上現實世界係咩反應都冇？
ff到咁，屌你依家咪又係趕走光譜裡面嘅人，除非仇思達由一開始就唔當盧斯達喺光譜裡面啦。
開口埋口都係毓民，毓你老母咩
黃毓民究竟神聖不可侵犯到一個咩地步呀？

大灣駒屌埋陳浩天都係遲早既事

陳浩天成隻狗咁聽毓民話

難D喎

屌得香港民族本身都舖咗路
係睇黃毓民幾時開台講遠咗鬧埋陳浩天

講得好

呢到d反仇想借急獨派 私怨性打擊仇生

其實上面(包括在下)都有人講到好白：要話「反港獨／唔港獨而本土」，ok 0架，點拆掂「身為中華人民共和國屬土／響一國兩制下，你可以點樣區隔中國嘅力量去守衛(剩餘)嘅香港本土」，佢哋講得掂就得。亦所以點解堂主個講法無問題0架：佢咁睇，WYM班人係可以批可以唔同意，不過答得掂上面條問題先講。

而跟手，其實又係見到佢哋轉移視線、邏輯犯駁：WYM近日響度話人係「偽獨」，又拎自己嗰啲係「華獨」做擋箭牌。咁得嘞—佢哋又真係當中共死0架喎。同之前自決又好、飯民又好，一樣：點解中共打撃台獨港獨就得，但就要接受你華獨、「真普選」、自決、「華夏邦聯」etc？甚至反轉，點解台獨港獨係「偽獨」，另外嗰堆嘅任何一瓣先係「真獨」？即，某一堆嘢「怕中共直接打壓」而自以為玩到中共會容忍，先係「真獨」「真民主」「真XXXYYY」，但到中共全部視同「分裂主義」嗰陣又啞晒？如果話打正旗「港獨／講獨」好kai，咁「自以為可以fake到中共但原來唔得而又畀人打壓埋一份之不過又老虎都攬住個頭盔死撐返話自己唔係分裂中國」嘅路線，到底係想點呢？知唔知其實自己係行緊咩路呢？係講唔清，亦預大家唔會將個問題sum up(變成水蛇春咁長又幾次轉身撞車自相矛盾嘅)嚟諗、嚟問。

之前hardcore獨同好多派都爭執過，嚟到今時今日各自都五癆七傷，互屌都無咩力。WYM勢力因為條光頭魚而走出嚟又起爭端，無嘢嘅，又將個核心問題再拎出嚟拗一次；而當然，都心知肚明，拗得出乜？可以點拗？

對仇思達來講，他們只係一班幫大灣駒上位的契弟

小心跟車太貼呀益友，毓民要咬陳浩天時，仇思達又會將陳浩天標籤成為急獨派

邊到揾個急獨派出嚟
再者唔係仇生搞私怨同個人祟拜周圍屌
點會突然間成班人屌佢屌到推爆po

見到堆反仇軍低質成咁

totally no mood駁

你根本冇駁過

組成反仇大聯盟
販民議助 熱狗水泥隊 迷盧 私怨撚<= 同流合污
合謀想重擊仇絲打

點知一晚比人反cup

今夕吾軀歸故土，他朝君體也相同呀益友

唔同意你=益友

不統不獨既支持者唔該睇下偏安政權既歷史, 全部都係下場慘淡, 我唔係認為獨立係一定成功, 但你個思想已經變成咁被動, 過得一日得一日, 根本係垃撚圾

反 cup？仇思達幾時公開購買器材的單據公開俾大家睇？否則他同鳩達熱狗一樣借課金買野來 Cap 水

睇replay啦傻閪反仇

到時佢就唔記得今日講過啲乜架啦.

咁你肯回應未呀
一個point都駁唔撚到就潛啦

餵撚埋俾益友食啦

三國孫吳
南北朝南朝
十國南唐
南宋

你繼續做水魚記得科水俾大灣駒好似呢位益友咁不斷課金五千呀

仇思達不斷中回力鏢是常識吧

仇思達有公開購買器材的單據公開俾大家睇果班益友一早留言反擊啦

做節目自言自語 = 反cup

岩呀
開張單出黎睇下
話鳩知你張單係天文數字
有種開黎見我
話俾益友知你買幾多錢買cam印postcard
一切開支點用
剩低既錢用喺邊

如果唔係以後冇ground屌泛民條數唔透明，因為仇狗你咪一鳩樣
我記得仇狗有屌過職工盟唔同post亂柒貼同一account no.疑似溝埋條數架

咪同小麗老母熄人咪KO一樣異曲同工
駁唔到堂主兩篇文就精神勝利

幻想抹黑吧

一直都係二千人大台

反仇軍除左係炒燈老作
仲有乜野實際影響力

開始懷疑你其實係假膠

反仇軍龜縮哂係炒燈

笑到我

打上去駁臭佢啦撚樣

二千人學人叫大台…

老作？你有冇睇過大灣駒呢個 post 的留言呀益友？

其實盧斯達個定位由頭到尾都係文宣，佢固然可以有自己睇法，但啲人針住論述嚟鬧佢真係唔知jm9。

至於上面條友追住盧斯達講「反港獨≠本土」嚟咬，呢啲只係佢喺圍爐gp入面講，冇點諗過度過，內容激啲有乜問題？要搞清楚，佢私人言論同佢嗰兩篇文(失敗主義&反韓資格論)係完全無關嘅。

講返盧兩篇文，我唔覺有乜問題。仇思達唔同意嘅，以佢兩個交情(唔理真假)，佢可以私下同盧講。如果真係忍唔住道氣嘅，咪正正經經出文反駁囉，甚至乎筆戰下都無傷大雅。成日話港獨/本土冇論述，論述嘅嘢，筆戰下慢慢咪有囉。

依家都成個禮拜喇，仇有出過一篇半篇文反駁盧嘅論點咩?以我所見，就得一個叫做「犁牛」嘅益友出文批評過盧嗰篇《失敗主義》。無論有冇道理，至少叫做有啲嘢睇下咁。可笑嘅係，仇咁多日有寫到乜出嚟？佢揀咗一個對本土運動完全無益嘅做法，就係對盧人身攻擊，仲要來來去去得一個罪名：反毓。佢嗰班唯恐天下不亂，一有是非就好似蒼蠅咁圍埋去嘅「益友」，就只識得煽風點火。

百貨應百客。

唔通D100 碌撚台叫大？
...

呢個 post 已經有益友不斷煽風點火

仲信不統不獨既話我信一國兩制好過啦

D100時事節目youtube啲片最少有三千view啦大少.

自從攪左視象化人數急升，
連登d打手 開始不斷出post抹黑

可想而之 堆疑似泛民 獨派打手 幾眼紅 幾想神駒仆街無人聽

但奈何自己又無力起一壇 ，只可以攪小動作 幾個小丑圍爐

係，呢條友居然暗串毓民台唔夠本土台強大

所以大灣駒個「解放軍論」係好白痴，根本搞乜都唔會成功。

又話要靜待時機，但又唔講清楚個時機係乜？
佢自己都講話支爆嗰時支那人會落黎搶你香港人錢唔會俾你好過，又話美國佬唔會黎幫你手獨立。咁佢仲講乜春時機？

其實咩係急獨派？

仇思達唔公開購買直播器材的單據俾大家睇，大灣駒同鳩達和李卓人根本無分別一樣係老千

岩呀，不統不獨work既話搞咁多野抱撚咩

「但係我諗唔通既係非港獨係點樣可以以港獨以外既方法去表達本土既價值觀出黎」
--> 咪就係期望中國可以自我完善，唔會傷害香港利益囉

仲有，邏輯上睇，一樣嘢唔係獨立個體嗰陣，就必然係附屬於另一樣嘢，即係同嗰樣嘢統一咗。咁「非獨即統」有咩問題？

youtube個直播人數係真
刷唔到數架反仇軍

佢地搞得起就唔洗做反仇啦

不統不獨聽落好似當年民主回歸

咁毓民踩場咪

直播人數係真, view數就係假?

呢個係你猜測

唔上佢台=龜縮
佢唔上黎呢度=?

佢唔上黎呢度=哂時間啦

回力鏢incoming

「不統不獨」= 「唔生唔死」，邏輯上...

是其是非其非
但毓民唔計

歡迎仇思達親自上陋壇辯論
以正視聽

咁你講乜鳩唧? 又話二千人大台, 我同你講D100是旦嚮youtube搵條片都三千view, 你又講咩直播人數係真, 咁兩個都係youtube, 人地是旦搵條片都多你一千人, 學咩人講大台唧?

buy 本土但反對港獨，咪即係范國威囉 ～ 而家仲有冇人覺得范國威係本土呀?

佢哋都重認係0架...咩「健康本土」喎...

大灣駒，你將堂主指成反毓派
係還唔到指摘毓民雙重標準既清白架
快啲黎論點對駁還毓民清白
為人辯冤白謗，第一天理呀

唔好匿埋個咪後面屌呢度點解冇人打上去
有種叫人打上去；冇種過黎論點對駁
咁屌乜鳩呢度啫，你咪又一樣
最多我出錢幫你驗前列線證明你冇事又點話

韓國瑜事件，黃毓民同啲毓粉偷換概念者
我地係屌佢入中聯辦，唔係屌佢訪問中國，陳菊有無入中聯辦呀？
訓左無聽大灣駒個節目，有無人post啲point上黎

究竟是甚麼病？大灣駒要唔要回應

大灣駒後生搖搖，點解有呢d病?

又單單打打

原來仇思達最終都係講錢，當初仇思達在網台公開講同益友講心唔講金只要課 like 課 share 課 comment 揚言本土台寧願執笠關台都唔會要益友課金科水

升級設備之事，能算課金麼

公開啲單據啦大灣駒。收左幾多課金、買左幾多設備、淨左嗰啲課金點安排？同公眾交代啦！

又到時間重溫改下字眼先

因爲他反獨，別人便從施政令上的「粵港澳大灣區」這半懂不懂的話裏，替他取下一個綽號，叫作大灣駒。大灣駒一開台，所有吃花生的人便都看着他笑，有的叫道，「大灣駒，你臉上又添上新鏢痕了！」他不回答，對台中說，「用一鏡頭，要五張明信片。」便道出一百大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又收了人家的課金了！」大灣駒睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你收了益友的錢，中回鏢。」大灣駒便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「賣物不能算收……課金！……買賣物的事，能算收麼？」接連便是難懂的話，什麼「財政壓力」，什麼「眼紅」之類，引得衆人都鬨笑起來：台內外充滿了恥笑的空氣。

反仇派 《不用理會啦

一樣是千人台 最多開台抽幾點駁駁ok

FYI
最新呢條4千view

其他舊片全部過萬 有條過十萬

反仇派《 不用理會啦 小眾中的小眾

又篤數？邊條片過十萬呀？

傻閪 正宗對人不對事

麻煩入youtube清單望望

撈屎達你隻反骨仔 唔係碌撚個my radio比節目你做。 有人識你件綠帽狗？

調轉頭去仇達 仇民？

可惜仇思達有買 like 篤數前科，Youtube 買 view 都好正常

唔回上面件反仇軍啦
d point 睇到o左

當我駁唔到啦

又會買 super chat 仲會買 like 買 view 難怪仇思達話財困要益友課金啦

仇思達一直都 mon 住連登，唔好扮野啦

最後召集

8191 2047 （130條線）

各位反仇軍 等緊你牙

Jojo wu 好出名？

只容自己批評非藍即綠
不許別人指摘非獨即統

仇思達：陳浩天 這種垃圾不要說搞 ( 港獨 )，連做人的態度也成問題，好心向 梁天琦 虛心啲學習下啦

為咗屌獨派，連陳浩天都要吹奏

大灣駒仲未拎出我地係泛民政治助理/熱狗既證據。是其是非其非係佢把口度講出黎另舍好笑

大灣駒最鐘意玩標籤打稻草人去轉移視線

半年之後佢同陳浩天反面既時候，呢個post就又變回力鏢

推九成人去對立面唔係黃毓民作風咩
四面受敵，八面威風；不怕孤立，才可獨立

到時可以睇下益友表演如何自圓其說

到時仇思達要同陳浩天和梁天琦反面要開戰既時候，呢個 post 又會變成回力鏢

到時，設計對白：
仇狗：冇毓民俾平台你，俾機會你，冇人識你陳浩天。毓民對你有恩，你不識大體喺度反毓民骨，屌你老...唔記得唔講得粗口，屌你那星陳浩天。走黎喺度搵啲獨派打手出黎打擊毓民，屌你老母。

如有雷同，實屬仆街

國民黨俱樂部咁又死上去

其實我幾佩服你，成個連登幾乎得你一件益友不斷幫大灣駒打，以一敵成個連登

盧斯達俾天哥教壞咗

On8當年就係咁樣ko饅頭雄

3:40開始

是其是（只限毓民），非其非（為大局忍住唔講）

大灣駒條仆街又當睇唔到嫁啦
一係就spin去話佢有容人之量，唔同立場都可以合作。

乜而家仇狗咁鍾意叫人出黎既，好似熟口熟面咁喎

佢當日屌梁國雄稱呼人地做蛤蟆
依家就戲稱人地做盧氏井底蛙
根本佢兩個都一鳩踎

人哋梁國雄起碼都有人識做個議員
壽司達一心想做議員， 搞極都上唔到位，仲衰過梁國雄

堂主講d野其實冇撚錯
堂主又唔係大灣駒咁講 叫人送死 又冇縱容人做犯法行為
港獨現階級不得民心當然未可行
大灣駒但而家就抹殺所有可能性
講港獨就一定係鳩up
咁馬克思有冇搞過革命？馬克思都只係講共咋wo
咁d共產國家點黎？

舉個第個例
9吹幾十年歷史唯物主義資本主義收皮共產主義來臨都無實現過，仲要倒番轉行

仇思達在盧斯達上 D100 時一早就想清算盧斯達玩人格謀殺潑污水，只不過仇思達先向林匡正埋手試下水溫

即是面對既有秩序受破壞的時機，例如甚麼支爆，支那解體呀 ～ 香港人敢唔敢乘時而起，唔敢嘅咪繼續做支那嘅奴隸囉 ～

其實仇狗搞咁多大龍鳳，包裝到自己咁靚，其實咪就係屌人反毓民

喺仇狗班人眼中，屌毓民就係原罪，不論係公開屌定私下屌，話唔定遲下自說自話俾佢聽到都攞得黎屌，唔關攻擊毓民係有冇point事，就算有point都扮聽唔到睇唔到，咪即管幫毓民辯護下囉

班人啲質地同熱狗差唔撚多

有一部份根本係同一批人

班退熱人士總要犯重複嘅錯誤

佢大灣駒都痴撚線嘅，政治人物呀，評論人呀，根本係可以接受任何媒體的採訪，專訪，呢個亦都係西方文明世界約定俗成嘅規矩，當然你可以話，侵侵自己都杯葛 NY Times，CNN 啦 ～ 咁呢個咪就係侵侵不受美國主流媒體歡迎嘅原因之一囉。

政治人物唔接受某些媒體採訪，係要避免果 D 媒體扭曲，剪接自己嘅說話，而唔係認定某 D 媒體係匪媒黨媒，所以唔去囉 ～

佢嘅意思即係獨=本土，呢層我同意。
咦？咪住先！毓民唔支持獨立喎，咁佢咪即係話毓民唔係本土派？

我個人覺得幫得韓國魚洗太平地嘅，已經唔算係本土派囉 ～ 至於連韓國魚入中聯辦都要同佢兜，你碌撚當初點樣批評民主黨走入中聯辦架? 仲搞到人社分裂，本土派對民主黨走入中聯辦，唔係已經有共識咩？ 就係走入中聯辦嘅政治人物，都係仆街冚家產，除非你話入中聯辦冇問題囉 ～ 但係咁講嘅話，毓粉咪做咗八年儍仔?

至於唔支持港獨嘅，就唔算本土派，咁范國威咪就係反對港獨，自稱健康本土囉， ～ 你又覺唔覺得佢係本土派?

事實上本土派定義根本好模糊
仲愈嚟愈多人走出嚟各自演繹一次
連TreeGun都話自己本土

我理解佢意思可能係話
本土派係主張香港優先同港中區隔嘅人
如果真係支持呢2樣嘢嘅
照道理唔可能反港獨，最多係去到唔鼓吹
因為港獨正正做到哂2者
換句話講，獨派係本土派嘅一種，本土派唔一定係獨派，但反獨嘅一定唔係本土派

所以堂主先會認同（最少冇駁斥）gp入面另一個人講嘅「本土未必一定撐獨」、「本土但反獨，同飯民無分別」，以及提出要「分返開「反泛民」和本土派」
而我估佢都係因為覺得毓民同大灣駒反獨反得愈嚟愈嚴重（特別係大灣駒）
先至搞到大灣駒咬佢

Exactly

黃毓民絕對唔係本土派，佢從來都係大中華國民黨黎
當初癡埋本土派完全係投機行為
韓國瑜事件只係將佢個假面具揭穿左
就算講香港優先同港中區隔，我都唔覺黃毓民好強調呢啲野，佢係議會果陣，提出過幾多關於香港優先同港中區隔既議案？

咁佢都好好笑，三年前選舉果陣先話咩青政係偽本土，我未見過話自己係本土派嘅人會吹捧韓國魚囉。

今晚10點 繼續同大家是其是 非共非

歡迎各位益友全免進場

8191 2047 （130條線）

反仇軍 會否再次縮入炒燈西呢

叫你仇思達自己講番點睇韓國瑜先囉

雖然無台灣人咁誇張，但係香港人都好中意拜神信教，信毓民都係

D益友真係D佢地偶像一鳩樣,咁多野唔去反駁,一味叫囂叫人打上去

支持一個人冇乜所謂好正常
所有言論照單全收之餘仲要奉為真理先係最大鑊

做咩del post 重新出過
睇真D係刪左句[如果唔係踢到黃毓民]
仇思達自己都知啦 如果熱狗唔係搞到黃毓民,你條友點會開班熱狗拖

結論，如果鳩達到而家仲忍得住唔反毓民，隻大灣駒肯定唔會監察熱狗

事實係咁，你對住班戰鬥格嘅人唯有唔回應。

佢必定會忍忍忍，尤達屌佢大灣駒，佢大灣駒敢還拖咩？

反仇軍會派邊位代表瘋煙

到時仇思達好似盧斯達咁清算他

要批評仇思達一定要瘋煙咩？在本土台留言一樣達到效果

呢隻只無無能力既狗公

唔好咁old school。仲隔空對話

堂堂正正對決啦反仇軍

已經玩到斷章取義
喺度扮撚哂講道理邏輯
仲要前後都只係一日時間

至於點解唔寫埋「如果唔係踢到黃毓民」呢句
就留番俾大家諗下啦

益友懶人包：
If A and B then C 不等於 If B then C

難道你暗示仇思達一早想出手清算癲狗日報馬經版主編尤達？

唔好咁 old school，叫仇思達堂堂正正過來連登留言回應下問題好過啦益友

好心啦仇狗

堂主佢都任俾你入
咁都入得衰撚過人

你打埋果句啲益狗可能仲懵懵地唔為意
前面打完後面唔打，係人都知你咩事啦

其實你呢位益友響呢度代大灣駒回應都得㗎，點解唔回應？

我只見到大灣駒嘅留言，根本就係訴諸溫情論。

唉都唔想承認，不過經過時間考驗，燒山起碼叫始終如一，佢從來都係屌本土派
反而黃毓民黃洋達陳雲呢啲就反口覆舌，癲癲狂狂，對人不對事，立場漂移…

全世界都知你因咩事屌熱狗，你仲要係到扮哂嘢
你咁擦鞋，其實你係咩想毓民收你做契仔啫阿大灣駒？

鬼拍後尾枕嗎
所以點解佢成日話論點對搏但唔敢寫文搏盧斯達
一來係驚好像而加咁寫寫下上頭講左之心底話比人cap低左斷正
叫人直播打上佢度佢度一來可以control二來唔會咁易比人留底
二來係佢所有野都係建基於反碌撚等於彌天大罪之上佢d論點跟本就站唔住腳同講大話一樣要不停一過掩一個寫文會好多反駁位
好像入盧斯達非獨唔本土咁發現瀨左野就砌過急獨派岀來

啱呀，有咩唔對路，就del哂啲片，等你班友死無對證。然後求其話係梁定華report就過骨

恩情論最撚on9
佢聽番自己呢兩年反熱講個d咩先啦
佢自己都知道同親口講過禿頭蟈螄班友係有話過要逼顛盧斯達啦
但係碌撚點呀？最後咪又係因利益選擇蟈螄
咁仲有咩恩情可言？
班熱青城不停搞佢台d人都唔及看更佬叫人無課比賣台咁大反應

大灣駒諗好點駁冇打到「如果冇踢到黃毓民」未？

唔洗扮撚哂蟹啦，一定係特登唔打埋出黎，如果唔係唔使整走後面個「又」字

根據堂主當日既說話，「如果冇踢到黃毓民」同「唔係無敵神駒走去開咪踢爆佢哋（熱血公民）」係並排關係，表達後面果句

好啦，咁點解唔好似尋日咁打埋呢？

係「如果冇踢到黃毓民」呢句冇「又唔係無敵神駒走去開咪踢爆佢哋（熱血公民）」咁重要，抑或學你斷章取義，黃毓民唔重要，無敵神駒重要啲呢？

一係就斷章取義回力鏢，一係就讀撚到碩士可以唔洗講邏輯，自己揀

想講日日TVB都大灣區 冇大灣區嘅時候香港係咪冇新聞？

我講白 D ，大家都知你大灣駒得碌撚 approve 先搞熱狗，有 agenda 唔緊要㗎，反正熱狗犯眾憎，大家咪忍你囉 ～ 其實你將矛盾公開化，對碌撚有咩好處? 為咗個投共嘅韓國魚搞鳩港獨派?

成件事on9到震
只因為對韓國瑜既意見唔同
就上綱上線到又反骨又恩情又急獨乜乜柒柒

真係好多邏輯犯駁

架空即是有實權變成只剩虛銜

仇狗呢句意味陳浩天係「急獨派」，但根據佢節目同留言可以判斷陳浩天同所謂「急獨派」唔同路。咁既然唔同路，即是本身既無名又無實，又點樣架空呢？

中文文學讀撚到碩士喎

堂主寫文從來都係寫件事，無咁得閒回應大灣區d私人恩怨論點

其實上D100先係重點

唔怪之得剩識縮喺咪後叫囂要人打上去

原來寫留言就露撚哂底
咁多日黎咩都駁唔到
自己啲犯駁位就愈來愈多
淨呢個post都大撚把
打幾句野都咁，真係筆戰既話仲唔輸到癱癱腰
笑咩堂主講嘢有懶音、咬字唔正、語速欠佳，你咪一鳩樣邏輯犯駁、斷章取義、引喻失義

屌人上d100又係因為碌撚唔鐘意唯有成跟啦
問題自己成人強調要做大個餅藍絲都要去吸
咁點解人地唔可以上d100吸黃絲？咪又中回力鏢囉
做應聲虫都唔緊要啦但用下個腦先啦
又揾野屌可以屌佢地廢架比人帶住走講唔到想講既野大把位入啦
一開始就定性左上d100係犯天條之後再執藥咁執砌d野落去屌咪中哂回力鏢囉
究竟係佢真係咁無腦定咁狗格要100%跟足碌撚之笛呢

黃絲起碼都唔會否定某些本土主張，藍絲除咗反飯民之外，真係諗唔到同你有咩共同語言，唔通你旨意佢哋會反蝗，支持港支區隔? 你大灣駒嘅 youtube 大灣益狗乜係咁諗㗎? 更加唔好講某大灣區益友支持立23條，你走去 like 咗係咩意思?

咩「搶奪毓民本土話語權又係戇鳩」。學毓民話齋：個話語權佢鎖撚咗喺個夾萬度嘅？
根本邊個有道理，人就會跟邊個㗎啦！
仇生又係咁隨便安插罪名，然後講到同毓民有關。
佢打兩隻字都咁多犯駁，點筆戰？

咪就係，點解係本土就要跟毓民先？又黎恩情論？

係班益狗先無撚腦，大灣駒講乜都啱。
其他人前言不對後語就係中回力鏢，不過大灣駒就唔計。

連毓民自己都講啦，佢都只可以跟本土大勢，跟班後生咋！（佢講就咁講，信住先）仇生唔聽節目！

吹捧韓國瑜明顯唔跟本土大勢啦 ~

仲有呀 ～ 邊個規定本土派評論人，政治人物唔能夠上 D100 果 D 網台? 所有人都有權接受任何媒體採訪，你大灣駒自己可杯葛某 D 媒體，你可以呼籲杯葛，但你冇資格屌柒其他唔杯葛嘅人囉 ～ 人係有自由意志架。

反熱果陣我聽大灣駒節目，都聽到佢次次都訴諸恩情論，話碌撚對熱狗有幾大恩德，都聽到我好礙耳，雖然我只係雨革後先覺醒嘅港豬，但我都知黃洋達反骨啦，你大灣駒聽咗咁多年碌撚，會唔知黃洋達反骨？用恩情論清算出哂名嘅「反骨仔」，唔係話唔得，只不過我覺得你碌撚都有責任囉，清算熱狗果陣，訴諸「恩情」只係大家忍你，唔代表同一招去清算其他人係work 囉。

老蕭話碌撚條友一向 double standard ，兩把尺，你大灣驅幫碌撚，唔用double standard 特色嘅邏輯，點同佢兜呀？所以你咪見到大灣駒淨係留言果邊，都大把犯駁位囉。
大部分人都唔buy double standard，所以大灣駒咪又要訴諸情感囉，咩恩情呀，反骨呀，有時候真係忍唔住笑。

咁熱狗又真係受左黃毓民好多,明面既每月30000 狗仔隊,仲有其他
再加上分享政治能量幫班友去選,個兩公婆同鄭松泰自己都講黃毓民幫左佢地幾多,佢地好多謝黃毓民,沒有黃毓民，我們什麼都不是
但堂主除左同myradio合作,,根本無受過黃毓民恩惠

原來又係眼紅友一堆，唔抵得我發售明信片去支援節目營運，竟然將熱狗啲「課金」拎去類比。呢啲眼紅友真係折墮，你嫌貴可以唔買，我起碼係原創產品、本地製作，明買明賣，有乜好嘈？如果賣嘢貼個台都叫「掠水」，咁唔該你轉台。

淘寶大陸製架喎...

唔係眼紅你揾到錢
而係講緊點解你賣就明買明賣，其他人賣就呃課金掠水

紅你老母咩支那仔

香港叫妒忌或者葡萄呀

假膠

講起「眼紅」仲好笑
賣物果度頂到盡咪兩萬幾
engine科、大學畢業出到黎做，條數淨計出糧一兩個月番撚到黎啦
而家iphone都皮幾野一部
一百幾十萬就話眼紅都叫有啲道理既
呢啲濕星數就笑人眼紅，屌人屌撚到懵左咩

咪撚拉埋熱狗堂主一擔擔啦，堂主一分錢都無收過你，點同熱狗你毓民訓身撐

原來有咁多人接受俾你開台就叫有恩呢個講法，唔怪之得香港打工仔咁多奴隸

原來你就係大灣駒呀？

大灣駒成日俾人笑佢圖書館管理員，屋企接支那判
圖書館隸屬康文署，康文署又隸屬民政事務局，民政事務局又under香港政府
照咁邏輯推斷
咁毓民屌政府啲人果陣你仇狗係咪要屌毓民先呢？
人地香港政府有恩於你俾份工你打出糧俾你喎

一係出黎話人知你唔係圖書館管理員，又話人知你屋企從來冇接支那公司既判，咁入你唔到

玩恩情論都唔該諗下自己講出口犯唔犯駁先啦
上面我咁論證都覺得夾硬黎啦，更何況你仇狗咁樣入堂主

仇狗賤撚到無倫，特登拎盧思達同陳浩天比較一番
話就話學人包容，實質就係嘲笑呀盧思達條女過檔去警察再過檔去陳浩天，笑佢地兩個襟兄弟，盧思達戴綠帽。
又要話呀盧思達「好綠」，表面好似話佢好近民進黨綠營，暗地裏又係笑緊呢啲野，扮撚晒嘢咁

屌大灣駒老母啦，個豆泥網台一個，上去做節目都只係互相合作關係，講撚到大恩情咁，「要不是myradio照顧你盧斯達，完蛋了」
完全係大中華農奴思想
況且盧斯達係寫文寫到有名氣，myradio先搵佢做節目，你估好似啲日韓偶像咁由零開始栽培捧起佢咩

黃洋達條友反骨都唔係最近先知啦，同老蕭反面果陣，唔通你碌撚唔知咩？沒錯你碌撚可以訴諸「恩情」，但「恩情」改變唔到你 on9 睇錯人嘅事實，老蕭有版你睇架啦，你 on9 俾黃洋達昆咗，唔通你碌撚自己冇責任？

睇見反仇軍氣急敗壞咁發癲好撚好笑

咁對熱狗用又無話忍唔忍既
純粹係對番件事姐
咁的確排除左碌撚自己比錢養佢地做打手既僱傭關係以外都真係幫菊花達班友好多既
咁先至可以另恩情論有得講下
但盧斯達個到只係合作關係頂到盡係知遇之恩only
佢用心落去做已經對得住碌撚有餘啦
禿頭蟈螄亂搞佢d主持碌撚要岀聲本身就係佢應盡之責更無咩恩唔恩情可言
更何況最後碌撚最後直頭因利益選擇左禿頭蟈螄

你班反仇軍甩皮甩軍
網上聲大大

要賺多幾千蚊 你班撚屌都好有困難

大灣駒淨係識問ed無聊野 同 私怨，大佬咁低水平點回應你

大灣駒分到種族同民族先黎出po啦
碌撚：讀多d書啦

一圖證明大灣駒同葉保安同一水平

甩皮甩骨？
似你喺會展比光頭達撚咁樣？

碌撚點會唔知呀佢係衰沉船姐
講真咁耐以來除左菊花達又邊一代靈童咬到佢入肉呀
我估起初碌撚都係要隻狗幫佢咬人計算過先攬菊花達姐
只係大家性格太像都係咁撚仆街嗅味相投碌撚產生左感情比多左先搞到個春袋咁傷姐

以關蛇為首既反仇大聯盟 有金鐘m記果班水平

刑事毀壞當撚人

反仇原來惡過老黑

巴打講起幾時覺醒，我諗起我應該比黃毓民黃洋達大灣駒更早成為本土派，因為我2011年已經同緊高登仔傾右翼本土，跟緊本土力量（最早期果個，唔係何志光）同陳雲啲野

整跌仇思達隻熱狗就係刑事毀壞？你連刑事毀壞定義都唔知難怪仇思達報警最終不了了之

Simon嗰期？
可能見過你你

千祈唔好停，麻煩益友你繼續倒米

仇思達搞到神憎鬼厭多得呢位益友唔少

刑事毀壞 - 任何人無合法辯解而摧毀或損壞屬於他人的財產，意圖摧毀或損壞該財產或罔顧該財產是否會被摧毀或損壞，即屬犯罪。

反仇連常識都無 抵你成隻怨婦咁失敗

好彩反仇鍵戰惡極都只係炒燈吠

熱狗 = 個人財產，你連財產的定義都唔知如果鳩達真係刑事毀壞黑警一早就拉人啦

8191 2047 （130條線）

炒燈不用理會拉

唔拉=無犯罪？

大把非法佔中份子都未拉人 又等於合法？

以前只係票投飯民的港豬，遊行不了，捐款不了，唔會監察飯民，以前嘅我都可以定義做港豬嘅。

反仇請讀多點書

經常係炒燈講埋無logic既野 只會掉人現眼

有片有記錄黑警仍然唔拉人即係整跌仇思達隻熱狗仍未構成刑事毀壞，之後鳩達即時賠番隻熱狗俾仇思達不過大灣駒唔接受仍然報警

原來又係眼紅友一堆，唔抵得我發售明信片去支援節目營運，竟然將熱狗啲「課金」拎去類比。呢啲眼紅友真係折墮，你嫌貴可以唔買，我起碼係原創產品、本地製作，明買明賣，有乜好嘈？如果賣嘢貼個台都叫「掠水」，咁唔該你轉台。
______________________
1. 眼紅論岩岩講左，頂盡果度兩皮幾野，俾多一皮當三皮好未？大學fg三兩個月人工都番到黎啦，有啲直頭接私補十皮一個月都聽過，為一百幾十萬眼紅或者會既，兩三萬又唔係大數目，每個月兩三萬就話啫

2. 從來冇人嫌貴，貴唔貴都唔會買，從頭到尾冇諗過話要，根本唔構成嫌貴

3. 嘈係因為你自打嘴巴，同以前話唔收任何人錢開台有矛盾，你都講撚到明你賣野最終目的係支援節目營運，同埋冇人質疑你點整啲卡，搞撚清楚原因先，咪轉移視線。支援節目營運係目的，賣物係搵錢手段。

4. 熱狗賣野其中一個原因咪又係貼個台，姑勿論人地淘寶都好。你地做野有共同之處咁就咪屌人掠水啦，回力鏢

慘囉，三行字有一半紅左，四處犯駁。唔怪得齋喺個台用支咪屌啦，原來寫野係會露底

屌你句句都係回力鏢黎
鳩達: 我明買明賣自己設計產品，give and take，好公平。
屌你咪同鳩達賣啲垃圾TEE一樣，人地舊積木仲有創意過你啦

鳩達: 賣自家創作嘅tee有咩問題
柒碌易: 賣自家創作嘅歌詞有咩問題

咁大灣駒就咪撚笑鳩達啦
兩條友去到最後咪又要cap水

仇生你好，幾時貼器材收據？

佢講到熱狗堆淘寶貨唔係明買明賣咁
如果熱狗唔犯眾憎唔清算人，熱狗堆貨都係明買明賣啦
眼紅佢把鬼咩，又唔等錢洗。
又話做唔嚟會收台，咁你依家做咩賣嘢補貼個台呀
仇思達都係搏連登班所謂「反仇軍」人身攻擊佢，想佢班益友發作啫。

連器材收據都唔敢公開不斷叫人科水課金，仇思達同鳩達一樣係老千

佢班益友傻粉係咁強調賣野能算課金麼
係咁賣張廁紙出去收你10蚊都唔算課金
成班幾撚無恥同厚面皮

買左支cam咁撚耐，做video live都咁耐，開到條數未啫
開唔到出黎當日就咪笑熱狗班冚家剷
借熱狗仔隊食人197萬下落不明啦

仲要收人課金五千，仇思達幾無恥同厚面皮

仲要收人課金五千，睇到仇思達有幾無恥同厚面皮

成班人啲留言，遮住神駒兩隻字的話同熱狗撐鳩達冇分別

真係賣野的話，人地比多好多錢你都會退返比人，依家見唔見你退呀？冇錯你阻唔到人乎比咁多你，但麻煩你條撚屌唔好自欺欺人，要認呢啲係課金

講漏咗，仲有呀仇生，youtube嘅超級留言又係用嚟補貼咩開支呀？你視象化之前就已經有㗎喇啵？

掉返轉諗，收課金好樣衰咩？
收課金本身係冇問題喎，係佢偏偏以前衰多口話做唔嚟會收檔，搞到依家變回力鏢啫
熱狗開檔就係呃錢，佢開就人地撐朋友，真係佢講晒，仲衰過wym

見有傻鳩益友護航話盧斯達都收課金，呢啲咁嘅豬隊友笑死人，第一即係你都認仇狗係收課金唔係賣野啦？第二收課金人地唔會唔認，好似你隻仇狗咁一日到黑話自己唔收錢拎住個光環屌人？搞咁多最後又係課金仲顯得核突

唔樣衰，係佢之前講到咁清高屌依個屌果個依家又收課金，佢一係認自己反口想收返課金，最樣衰同無恥係死撐唔係課金而係賣野

冇錯
即使啲人話診伯呢條友好撚有錢
當日俾幾十個俾熱狗
咁你做收錢果個見收到咁多錢
即使係賣物都好，咁係咪要小心處理先
多多益善其實冇乜野架，我見有其他人都有酌量俾多少少
但讀咁撚多書，咩叫「君子愛財，取之有道」，收到50倍錢都叫「取之有道」

我企仇狗呢個位賣野收100蚊見有人塞夠5000我都唔好意思收啦

禮義廉恥唔係人人有㗎

但喺香港做政客無禮義廉恥係基本

上個禮拜個集有講過呢個topic,佢無正面回應，只係話做咩關你撚事，又話毛澤東都係做圖書館館員。段野佢抽起左無放上網。清算腎弟個集之前有益友問佢段片，佢話唔記得左 但到今日清算腎弟個集條片放埋上去都未見條片

打咁長做乜……根本從來唔係課金嘅問題，係你大灣駒 double standard 嘅問題，你大灣駒使唔使又訴諸「恩情」呀？話自己反熱狗勞苦功高，希望連登仔高抬貴手呀？

所以咪話囉，喺佢主場講錯嘢，佢咪側側膊唔upload就變冇咗件事囉。要佢筆戰？會留低被鞭屍，不了！

胸無半點墨筆條毛咩

大灣駒反熱狗都威左兩年，係時候接受自己步熱狗後塵，同熱狗一齊收皮既事實

大灣駒係咪弱智426社論六四記念館都有提，426社論係你大大灣駒發明出黎???

咁都叫抄？

盧斯達當神駒係契弟

大灣駒做咩咁好叫返葉政淳

就嚟講句「共產黨正仆街」都會係抄...

益狗真係回力標專家，你碌撚教主夠話堂主係「本土第一健筆」（堂主從來無咁自稱過），陳雲係碌撚最欣賞既人

健筆好似係練乙錚/沈旭暉講嘅。

「盧斯達搶奪我426社論話語權！」

戇鳩, 已經去到要屈人抄, 人格某殺

謀*

一個話平反係要承認中共政權
一個話平反係承認中共政權之外仲希望得到政權承認同嘉許
根本唔同水準仲話人抄佢

其實個point已經講咗唔知幾撚多次，最早講果個應該係碌撚，咁都可以話抄真係on99

如果呢啲政治評論都係抄的話,咁啲咩本土主張,香港人優先嗰啲全部都係抄
攻擊去到呢一個地步真係好牽強

就呢幾句睇，呢啲人做開偶像崇拜，極可能係前熱狗，冇個人思考，永遠立場/關係行先。見前一個偶像（熱狗）形象被仇生破滅，就揾仇生做偶像崇拜。遲啲仇生被某人A收皮嗰陣就會轉而崇拜A

大灣駒唔係以為彈起左少少就搶奪到話語權呀? 屌你老母大撚把屌緊你既人係前益友黎, 傻閪

堂主抄你隻臭口狗d野， 班益友都未必信啦

慳返啖氣暖胃好過，成日自以為論述有幾好，把口話人抄抄抄，但係就唔敢用自己文筆去逐個論點反擊。
有用嘅時候就當係寶，連一個退熱嘅師奶都要污名化，走火入魔到一個地步係可以肯定佢不久將來冇晒話題嘅時候會屌埋陳浩天梁天崎。
有冇人記得佢屌email結果點收科？

大把益友跟隨去屌盧斯達架，可惜啦仇生無論幾努力去搵人地痛腳都好，始終冇證明到今次佢屌盧斯達嘅嘢係屌得啱

見佢今次連426社論呢d都拎黎講，應該無乜料揸手啦

好唏噓，以前唔識嘢，聽佢個台成日有當時尚且算本土派嘅人phone in上去，我以為佢個台會成為本土派一個良性討論嘅平台，可以鼓勵到有心嘅義士
結到頭來都只不過係喺度幫wym打飛機，幫自己掠水賺名氣

估唔到一個韓國瑜
令黃毓民現形
仲搞到仇思達一鋪清袋

屌堂主唔覺意屌埋仇生

可能有意呢

佢覺得呢度個個屌佢嘅都係熱狗同泛民

同熱犬喺高登時一樣

搵人開新post 啊

反仇唔好咁天真

同2年前盲反神區一樣

只不過由水泥隊 轉為反今大聯盟

狙擊同抹黑手法照板煮碗

你現實夠膽同人講反仇咩

到呢一刻仲未有反仇出黎講 返正題
政治生涯點樣完法

咁算唔算同看更佬扮fd

無計因爲從來係佢立場盧斯達唯一既罪名就係所謂既反碌撚
之後個d都係建基於呢樣野左堆右砌落去係咁上下啦
無貨賣咪人格謀殺囉
低手到連一個退熱c9都睇得穿佢
相比之下班益友真係連c9都不如

大灣駒熱犬化

如果碌撚突然話同盧斯達無野只係討論下點算

韓國瑜

今次同「千你達」唔一樣

劉耀文 一不為財 二不為色

如果因為理念唔相同都斗得死佢

咁真系香港(網民)已死

唔駛等毓民一聲令下先開火，最近不斷頻密攻擊盧斯達證明毓民開咗綠燈俾仇思達

毓民為咗選舉公開屌柒梁天琦係政混到今日仍然記憶猶新

係就精彩

等睇益友大遷徙

仇生要上myradio扎棍

之前黃台仰上左膠台講野都俾毓民扎棍要公開在 myradio 認錯

私下唔知，盧斯達至少冇公開反擊過，唔完全係第二階段

咁碌撚要快手小小下令斬立決啦
仇生就才無貨賣了

仲要初初被扮大方

唔反擊都無用夾唔撚到你向佢認錯都會加大力道全方位攻擊

大灣駒不斷對盧斯達潑污水人身攻擊人格謀殺直至盧斯達身敗名裂他公開向毓民真誠認錯為止

原來仇生2013年又唔覺堂主講同樣topic係抄嘢，重引為同道，大力推介：

仇生部時光機真心犀利...